[一人一post] 連仔忍夠你喇, 幾時先ban 晒啲5毛? 屌你老母

連仔根本唔做嘢, 搞到連登5毛橫行, 5毛不斷干擾討論

反對5毛橫行嘅5毛, 不如大家一人一post 抗議連仔唔ban 5毛啦

連仔既然覺得5毛干預討論無問題, report 極都唔理, send 極email 投訴都唔理,
5毛洗晒版又唔理
咁你唔好怪我喺度開post.

#HKisGB

點解忍夠一定係唔會用連登而唔係提出抗議? 理據?

() #566 你話”邊到奶共？證據？” 你問人證據但呢度又唔畀證據, 呢度你又雙重標準喇, 五毛魯班七號

#HKisGB

你無畀出理據去講點解"忍夠一定係唔會用連登而唔係提出抗議"

() #566 你話”邊到奶共？證據？” 你問人證據但呢度又唔畀證據, 呢度你又雙重標準喇, 五毛魯班七號

#HKisGB

你話"你仲用緊連登呢個網上平台，即係連登對你仲有價值" 係你無理據老屈下嘅講法.

你話"我忍夠左Uwants，唔會再用。我呢啲就叫忍夠啦", 係用你自身感覺去以偏概全去詭辯

#HKisGB

admin 有獨立思考同批判能力
人哋係應 bam 則 bam
唔係你哋話邊個係五毛就要盲目跟從去 bam 邊個

忍夠="唔再吸引你，對你冇價值"? 又打稻草人?

#HKisGB

但問題你個表上面仲有好多隻未ban呢

唔係個個都覺得我個 list 係 100% 啱哂

咁你憑咩話"唔係你哋話邊個係五毛就要盲目跟從去 bam 邊個"

覺得你個list 漏波唔得?

#HKisGB

最少hkusecert同何東精神果啲撚樣仲係度又離譜咗啲喎

五毛怕畀人ban 喺度拉post

召喚五毛

五毛快啲過嚟啦

[一人一post] 連仔忍夠你喇, 幾時先ban 晒啲5毛? 屌你老母

5 毛問題大家討論咗好耐，admin 都知呢個問題，咁點解 admin 都唔聽你哋講 bam 哂啲你哋所指嘅 5 毛？

所以我咪就係話

admin 有獨立思考同批判能力
人哋係應 bam 則 bam
唔係你哋話邊個係五毛就要盲目跟從去 bam 邊個

呢個解釋相當合理
定你想講 admin 扮睇唔到
想搵嘢抹黑連尼住？

當然? 你又再無理據死loop

你呢度係用緊循環論證去詭辯老屈

#HKisGB

打完稻草人未? 五毛魯班七號

#HKisGB

#132525 魯班七號你屙尿向左定向右

Block佢再當佢透明就得啦

玄學大師詹惟中都係過咗好耐時間至決定 bam
相信 admin 需要深思熟慮
體諒下牙連
呢個位唔易做

sorry, 完全睇唔到"人哋係應 bam 則 bam"

幾時會變成"盲目跟從", 佢乜都無講過, 無同我哋交流過. 所以你咁講係唔成立.

#HKisGB

魯班七號鬼ac一個post都無，又浪費一個ac

我係話佢唔會盲目跟從你哋話 bam 邊個
呢個係事實
否則就唔會有呢個 post 出現

佢可以唔跟, 但會員可以繼續抗議

#HKisGB

打完稻草人未?

Bam ?
字都用錯

因為有蟈安法 nmslese 死全家啦

"你唔用uwants，係因為你覺得唔好用"? 你又再無理據死loop

#HKisGB

() #908魯班七號 #132525你聲稱 “唔需要回應你。因為你都冇答我問題” 魯班七號 #132525 你喺 () #139, ()#21 , #48, #52 都唔畀出理據，亦無回應() #264 #287 #311 #476 #502 $567 #1436 #1608 #2037 #2044 #2210 #2370 #2684 #2729 #2743. 喺你未畀出以上所指出應畀而未畀出嘅理據同未回應之前，你要人喺 () #139 後任何時間答你任何問題，你都係雙重標準

咁你呢度就係打稻草人, 阿五毛魯班七號

#HKisGB

你又無理據去話你"係你條五毛俾我講中左". 呢度你係老屈話你講中, 同埋無理據老屈我係五毛.

魯班七號 #132525 喺() #243 話 “對家係咪應該要留意吓自己係咪太on 9，將dissenter一律屈做五毛呢？如果係，咁佢地俾人屈返轉頭，我都覺得心甘命抵”, 但當魯班七號 #132525 話人係5毛, 同時亦被人指係5毛時, 從來唔見佢有” 留意吓自己係咪太on 9，將dissenter一律屈做五毛呢”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

#HKisGB

已經指出你呢個所謂理據, 係用你自己嘅感覺以偏概全屈出嚟

#HKisGB

Bam咗好多啦

你用你自己感覺去做所謂理據, 根本唔係一個valid 嘅理據

#HKisGB

我已證明咗你係5毛, 所以你話"你話連仔未ban晒五毛，都係用你自己感覺去做所謂理據," 係你無理據老屈

連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

我已證明你嘅所謂證明, 只係用你嘅主觀感覺強加去他人身上, 所以你話"我已證明咗你未忍夠" 係無理據老屈

你無畀出理據去證明你所講唔係主觀感覺, 所以你話"所以你話"你用你自己感覺去做所謂理據, 根本唔係一個valid 嘅理據"，係你無理據老屈" 係你無理據老屈

#HKisGB

仲要有 D 甩埋 P ，甩 P = 甩毛。

我幾時邊度" 只係用你嘅主觀感覺強加去他人身上"? 你話你"已證明", 但連邊度點證明都講唔出, 所以你係老屈. 所以你係無證明我" 只係用你嘅主觀感覺強加去他人身上"

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

#38 已指出你#37 係無理據嘅講法.

唔用一樣嘢, 唔一定係因為"覺得佢唔好用", 可以係因為無接觸過或其他理由. 所以已經足以證明你係用你主觀去偷換事實.

#HKisGB

唔去有好多原因, 你單用一個原因, 就係你用以偏概全去詭辯, 阿五毛魯班七號

你呢度又問人問題, 你又雙重標準人格分裂

() #908魯班七號 #132525你聲稱 “唔需要回應你。因為你都冇答我問題” 魯班七號 #132525 你喺 () #139, ()#21 , #48, #52 都唔畀出理據，亦無回應() #264 #287 #311 #476 #502 $567 #1436 #1608 #2037 #2044 #2210 #2370 #2684 #2729 #2743. 喺你未畀出以上所指出應畀而未畀出嘅理據同未回應之前，你要人喺 () #139 後任何時間答你任何問題，你都係雙重標準

#HKisGB

邊度要反證你乜? #60 已經畀晒理據證明你係用以偏概全去詭辯. 你呢度再問, 證明你又再選擇性失明
你話"依家就係要俾另一個原因去反證我，你俾唔出，咁就得一個原因" 係你無理據鳩up, 你呢度係用"唔講" 去偷換"咁就係得一個原因". 呢度你又偷換概念

#HKisGB

#60 證明唔到? 你又選擇性失明. 你話" #60 證明唔到" , 咁你就要畀出合乎falsifiablity 嘅理據反證. 但你無. 所以你話"#60你證明唔到有好多原因" 係無理據老屈.

#HKisGB

#63 你話"因為你講唔出另一個原因" 已經證明你對#60 選擇性失明
#60 已經講出一個同你所講唔同嘅原因
你#63 話" #60 證明唔到" , 咁你就要畀出合乎falsifiablity 嘅理據反證. 但你無. 所以你話"#60你證明唔到有好多原因" 係無理據老屈. 阿5毛魯班七號

#HKisGB

你話我#60 無講出另一個原因係你再次選擇性失明 #58 我已經講出一個唔係你講嘅原因 "唔用一樣嘢, 唔一定係因為"覺得佢唔好用", 可以係因為無接觸過或其他理由"

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

錯? 你呢度又無理據去話"錯，點解你去接觸連登，但唔接觸Uwants？因為你覺得Uwants唔好用" 你不斷無理據去死loop 一個point. 你呢度係用緊put the words in others' mouth 同埋訴請斷言謬誤去詭辯老屈. 阿五毛魯班七號

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問魯班七號(狗隻#132525)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

魯班七號(狗隻#132525)俾人屌就玩反彈屌返人，點知佢大撚把痛腳俾人捉撚住

咁你預咗一個都唔駛ban喇wor
點都唔會所有人同意

#58 我已經講出一個唔係你講嘅原因 "唔用一樣嘢, 唔一定係因為"覺得佢唔好用", 可以係因為無接觸過或其他理由", 你呢度係又選擇性失明之後死loop 住問

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

#58 我已經講出一個唔係你講嘅原因 "唔用一樣嘢, 唔一定係因為"覺得佢唔好用", 可以係因為無接觸過或其他理由", 你呢度係又選擇性失明之後死loop 去老屈我"無畀到任何理據". 阿五毛魯班七號

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

除咗屈毛屈PR，兒登囝仲曉乜？

拎埋證據都叫屈? 除咗屈人屈毛之外你仲曉乜?

#HKisGB

#72 你嘅所謂反駁根本合乎唔到falsifiability. 因為你#72 用訴諸斷言謬誤去死loop 你原有論點, 而且你無證據證明"你唔去接觸Uwants係因為你覺得uwants唔好". 阿5毛魯班七號

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

你又用"收錢" 去偷換, 你根本證明唔到5毛係必定要收錢. 一問到你有冇必然要收錢先係5毛嘅證據就收皮

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

我證明唔到? 你又選擇性失明

你根本證明唔到5毛係必定要收錢. 一問到你有冇必然要收錢先係5毛嘅證據就收皮

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

wiki 亂改一般都會被人改返正, 呢個睇更改歷史會睇到.
而且你連證明都無就話5毛必定要收錢, 所以你就更鳩up
你要話"未經證實", 即係你又用語境去除去詭辯

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

因為你而家係人去畀證據嘅證據, 而我係無要求過人去畀證據嘅證據. 如果要畀證據嘅證據的話, 咁證據嘅證據同樣需要證據, 咁即係永遠loop 唔完. 所以你話"點解佢唔洗俾證據證明，我要？雙重標準、人格分裂？！", 你呢度係老屈

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

魯班七號 #132525 喺() #243 話 “對家係咪應該要留意吓自己係咪太on 9，將dissenter一律屈做五毛呢？如果係，咁佢地俾人屈返轉頭，我都覺得心甘命抵”, 但當魯班七號 #132525 話人係5毛, 同時亦被人指係5毛時, 從來唔見佢有” 留意吓自己係咪太on 9，將dissenter一律屈做五毛呢”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

#HKisGB

五毛魯班七號 #132525去咗邊?
()#117 魯班七號 #132525 話人"深潛", 如果魯班七號 #132525 而家唔承認你自己深潛的話, 你呢度就係雙重標準人格分裂

你 ( ) #1632聲稱 “人格分裂先大問題”, 但你而家又做雙重標準人格分裂嘅事

#HKisGB

未被證實係你無理據嘅講法. 所以你呢度係老屈.

你根本證明唔到5毛係必定要收錢. 一問到你有冇必然要收錢先係5毛嘅證據就收皮

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

你根本證明唔到5毛係必定要收錢. 一問到你有冇必然要收錢先係5毛嘅證據就收皮. 你唔畀證據但係你就要我畀理據嘅理據, 你呢度係雙重標準

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

我已拎出理據, 係你無用理據去質疑wiki. 而基於你喺 () #74 聲稱” 佢地屈人就得，人地以其人之道就唔得”, 即係佢用緊相互對等原則之下, 我無唔畀你用wiki, 但你質疑 wiki, 你就係雙重標準人格分裂.

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

() #908魯班七號 #132525你聲稱 “唔需要回應你。因為你都冇答我問題” 魯班七號 #132525 你喺 () #139, ()#21 , #48, #52 都唔畀出理據，亦無回應() #264 #287 #311 #476 #502 $567 #1436 #1608 #2037 #2044 #2210 #2370 #2684 #2729 #2743. 喺你未畀出以上所指出應畀而未畀出嘅理據同未回應之前，你要人喺 () #139 後任何時間答你任何問題，你都係雙重標準

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

呢度唔係法庭, 所以你話"疑點利益歸被告"係唔成立
而且邊度有"疑點"? 你又無理據

你無用理據去質疑wiki. 而基於你喺 () #74 聲稱” 佢地屈人就得，人地以其人之道就唔得”, 即係佢用緊相互對等原則之下, 我無唔畀你用wiki, 但你質疑 wiki, 你就係雙重標準人格分裂.

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

基於你喺 () #74 聲稱” 佢地屈人就得，人地以其人之道就唔得”, 即係佢用緊相互對等原則之下, 我無唔畀你用wiki, 但你質疑 wiki, 你就係雙重標準人格分裂.

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

五毛魯班七號 #132525去咗邊?
()#117 魯班七號 #132525 話人"深潛", 如果魯班七號 #132525 而家唔承認你自己深潛的話, 你呢度就係雙重標準人格分裂

你 ( ) #1632聲稱 “人格分裂先大問題”, 但你而家又做雙重標準人格分裂嘅事

條友又中回力鏢

#HKisGB

深潛中

條友又唔見咗人, 但又唔認自己深潛, 條友成日都double standard.

#HKisGB

基於你喺 () #74 聲稱” 佢地屈人就得，人地以其人之道就唔得”, 即係佢用緊相互對等原則之下, 我無唔畀你用wiki, 但你質疑 wiki, 你就係雙重標準人格分裂.

你無畀出任何理據去質疑. 你要話佢錯, 你就要畀出理據, 但你無畀出理據.
魯班七號 #132525 喺 () #4146 話“證據？你有證據先吠啦”, 但呢度又無畀理據, 呢度你又再次雙重標準

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

你呢度係偷換概念. 你無講到邊度有理據.
但你係無理據去質疑一個我一直接受嘅source. 基於你喺 () #74 聲稱” 佢地屈人就得，人地以其人之道就唔得”, 即係佢用緊相互對等原則之下, 我無唔畀你用wiki, 但你質疑 wiki, 你就係雙重標準人格分裂.

你無畀出任何理據去質疑. 你要話佢錯, 你就要畀出理據, 但你無畀出理據.
魯班七號 #132525 喺 () #4146 話“證據？你有證據先吠啦”, 但呢度又無畀理據, 呢度你又再次雙重標準

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

你要話個source有問題就係你畀出理據. 而且你仲係迴避緊你" 基於你喺 () #74 聲稱” 佢地屈人就得，人地以其人之道就唔得”, 即係佢用緊相互對等原則之下, 我無唔畀你用wiki, 但你質疑 wiki, 你就係雙重標準人格分裂." 呢點

你無畀出任何理據去質疑. 你要話佢錯, 你就要畀出理據, 但你無畀出理據.
魯班七號 #132525 喺 () #4146 話“證據？你有證據先吠啦”, 但呢度又無畀理據, 呢度你又再次雙重標準

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

仲嘈緊

點解"引用其他人嘅言論" 唔叫畀出理據? 呢度你係無理據老屈.
引用他人同引用自己係兩回事嚟. 你呢度係偷換概念

而且引用wiki, 係"只係引用其他人言論"? 呢度你又再之

你無畀出任何理據去質疑. 你要話佢錯, 你就要畀出理據, 但你無畀出理據.
魯班七號 #132525 喺 () #4146 話“證據？你有證據先吠啦”, 但呢度又無畀理據, 呢度你又再次雙重標準

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

根據往例, 你係不斷用邏輯謬誤選擇性失明轉移視線呢啲詭辯法不斷詭辯

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

因為自己唔係他人, 所以無話錯你
你要話個source有問題就係你畀出理據. 而且你仲係迴避緊你" 基於你喺 () #74 聲稱” 佢地屈人就得，人地以其人之道就唔得”, 即係佢用緊相互對等原則之下, 我無唔畀你用wiki, 但你質疑 wiki, 你就係雙重標準人格分裂." 呢點

你無畀出任何理據去質疑. 你要話佢錯, 你就要畀出理據, 但你無畀出理據.
魯班七號 #132525 喺 () #4146 話“證據？你有證據先吠啦”, 但呢度又無畀理據, 呢度你又再次雙重標準

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

訴諸自我知識（Argument from self-knowing）是一種不相干的謬誤，主張如果一件事是真的，我一定會知道，而我不知道，因此那件事不是真的。

你無畀出任何理據去質疑. 你要話佢錯, 你就要畀出理據, 但你無畀出理據.
魯班七號 #132525 喺 () #4146 話“證據？你有證據先吠啦”, 但呢度又無畀理據, 呢度你又再次雙重標準

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

你又再死loop 你嘅雙重標準. 你雙重標準嘅嘢已經唔可以用嚟做理據啦
你要話個source有問題就係你畀出理據. 而且你仲係迴避緊你" 基於你喺 () #74 聲稱” 佢地屈人就得，人地以其人之道就唔得”, 即係佢用緊相互對等原則之下, 我無唔畀你用wiki, 但你質疑 wiki, 你就係雙重標準人格分裂." 呢點

你話"既然你要求我言必有據，咁你都要。", 咁我accept wiki 做理據, 以你邏輯, 咁你都要. 所以你而家唔接受wiki 做理據, 你就係雙重標準

你無畀出任何理據去質疑. 你要話佢錯, 你就要畀出理據, 但你無畀出理據.
魯班七號 #132525 喺 () #4146 話“證據？你有證據先吠啦”, 但呢度又無畀理據, 呢度你又再次雙重標準

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

你係無理據去話我講嘢無證據. 因為我已經引用咗wiki

#129 你話"既然你要求我言必有據，咁你都要。", 咁我accept wiki 做理據, 以你邏輯, 咁你都要. 所以你而家唔接受wiki 做理據, 你就係雙重標準

你無畀出任何理據去質疑. 你要話佢錯, 你就要畀出理據, 但你無畀出理據.
魯班七號 #132525 喺 () #4146 話“證據？你有證據先吠啦”, 但呢度又無畀理據, 呢度你又再次雙重標準

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

你話"呢點你解釋唔到" , 你係對#128 選擇性失明之後老屈. 因為你#135 係用選擇性失明老屈出嚟嘅, 所以你#135 所講嘅係唔能夠成立.

你都仲係無正面回應#129 你話"既然你要求我言必有據，咁你都要。", 咁我accept wiki 做理據, 以你邏輯, 咁你都要. 所以你而家唔接受wiki 做理據, 你就係雙重標準

我要你言必希據? () #328 #427 #451 #642 #651 #663 #727 #876 #4210 #4211 #4212你無畀過理據, 我都一樣無話你. 所以你話"如果你要我言必有據，咁A君都要言必有據" 係唔能夠成立

你話"未經證實" 你係無畀出理據. 所以你又係老屈.

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

[置頂] LIHKG 常見問題

//因此我們一直都有封鎖各種類型、包括俗稱「五毛」的集團式網絡打手帳號。

我們在此強調，本討論區禁止使用分身帳號及所有網絡打手行為//

五毛魯班七號喺 #83 #86 係對連登係"用行為定義五毛"呢點選擇性失明

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

你呢度即係對#140 選擇性失明

置頂] LIHKG 常見問題

//因此我們一直都有封鎖各種類型、包括俗稱「五毛」的集團式網絡打手帳號。

我們在此強調，本討論區禁止使用分身帳號及所有網絡打手行為//

五毛魯班七號喺 #83 #86 係對連登係"用行為定義五毛"呢點選擇性失明

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

你呢度又再之用打稻草人, 去迴避連登係"用行為定義五毛"呢點

五毛魯班七號喺 #83 #86 #144係對連登係"用行為定義五毛"呢點選擇性失明

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

你呢度係用以喻為實呢個邏輯謬誤去老屈我"對連登版規係用行為去定義5毛呢點, 選擇性失明"

五毛魯班七號喺 #83 #86 #144係對連登係"用行為定義五毛"呢點選擇性失明

魯班七號 #132525 喺() #243 話 “對家係咪應該要留意吓自己係咪太on 9，將dissenter一律屈做五毛呢？如果係，咁佢地俾人屈返轉頭，我都覺得心甘命抵”, 但當魯班七號 #132525 話人係5毛, 同時亦被人指係5毛時, 從來唔見佢有” 留意吓自己係咪太on 9，將dissenter一律屈做五毛呢”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

又用“唔同意就五毛”去打稻草人。打完稻草人未？喺度打稻草人嚟老屈人分化

我都無比喻, 所以你話"你呢度都係用以喻為實呢個邏輯謬誤去老屈我"對連登版規係用行為去定義5毛呢點, 選擇性失明"" 係你老屈

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

五毛魯班七號呢度又打稻草人

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

你#153 指"你咪一樣打稻草人去老屈人", 但無畀出理據, 連邊度有咁做都講唔出, 所以你係老屈緊我"雙重標準、人格分裂"

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

"所有指控"? 如果有的話, 你一定最少可以specific 指到一個出嚟係有打稻草人. 但你無咁做. 所以呢度你係無理據老屈我, 阿五毛魯班七號

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

講真不論政見假account/打手account係咪應該ban？

屈分化友一條，條友用晒邏輯謬誤選擇性失明轉移視線都叫講事實？

解密賤畜就係咁 成撚日都做埋曬啲柒嘢

我選擇性失明我分化？幾時邊度點樣分化？又一個嚟無理據老屈

幾時“總之人地講既野就一定錯
你自己就絕對正確”？呢度你又無理據老屈加打稻草人

我“先係制造邏輯謬誤個個”幾時邊度製造咗乜邏輯謬誤？呢度你係第三次無理據老屈

喺一個叫ban 5 毛嘅post度不斷對提出人玩老屈，你嘅行為相當可疑。你咁樣只無解決提出問題嘅人，而問題核心從來無掂過

上面有條友喺度鳩屈人分化

奶共奶撚到出晒面仲唔係奶共狗
咁邊個係奶共狗?
屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

粗口都接受唔到?
呢度係咪十幾廿年前嘅小學嚟?

我"一直用打稻草人去分化"? 如果我係一直咁做的話, 搵一兩個位出嚟一定會搵到, 但你一個都舉唔到出嚟, 即係你老屈.
人哋係人哋, 我係我, 你老屈我就係你錯

你可疑啲乜#164 講咗. 因為你不斷無理據老屈我, 喺一個叫ban 5 毛嘅post 度, 對提出者不斷無理據攻擊, 你無正面回應過呢點, 所以你話"你有被害妄想症呀"係轉移視線去我身上
話你打稻草人, 因為你不斷無視5毛問題而用無理據老屈轉移視線去我身上

話條友可疑其實無屈佢.
問題核心掂都唔掂, 但同時係咁攻擊提出問題嘅人, 再外加不斷無理據指控

老鳳認同
老鳳講句平時講開嘅粗口就放到成個mon咁撚大
老鳳問佢嗰條問題，佢就扮睇唔撚到

typical 轉移視線手法

1. 你入嚟討論一開始已經係用老屈
2. 你只focus on 佢嘅粗口, 從而迴避佢嘅論點

睇你number知你新仔
就話俾你知連登係講言論自由
包括講粗口嘅自由
未俾人屌過老母唔撚好同人講自己上過連登

你又再次無理據地老屈我"本未倒置/無啦啦用打稻草人去攻擊/老屈"
我幾時邊度有"無啦啦用打稻草人去攻擊/老屈"你? 你又無畀出理據, 即係你又再老屈我.
所以你話"全部你自己幻想 / 有被害妄想症" 就係你無理據老屈

"妄想講其他意見既人 全部都係五毛，PR，藍絲" 呢度已經係你打稻草人嘅證據嚟, 因為你連我邊度話人"五毛，PR，藍絲"都講唔出. 同埋我幾時邊度有話過人"PR，藍絲"? 所以話你不斷老屈, 無話錯你.

你呢度又再將其他人同我混為一談, 其他人做乜都唔係你不斷無理據老屈我嘅理由嚟. 你老屈我就唔係"講事實"

用返你嗰句: 你唔中意咪唔好理囉
走去屈人分化
係咪咁極端呀？

我幾時邊度點樣屈你? 你又無理據老屈我屈你
你又屈我雙重標準
你有理過5毛問題咩? 無
所以話你"問題核心掂都唔掂, 但同時係咁攻擊提出問題嘅人, 再外加不斷無理據指控", 邊忽老屈你?

因為我無老屈你, 問你我幾時老屈你, 你一直連邊度有都講唔出, 所以你只係不斷老屈我屈你

估到會變罵戰post

樓豬呢啲極端撚 一定會想盡辦法將連登推向限制言論自由及以言入罪嘅討論區
G持

#160 Ilovetrump 話"分化友一條 人地講事實又話人五毛". "人哋" 幾時邊度所講嘅係事實? 呢度你無畀出理據, 所以你入到呢個post 第一個reply , 話"分化友一條", 已經係老屈. 你#160 係回我 #155, 而#155 我係有畀出一條link 去指點解條友係5毛, 如果你覺得我畀出嘅理據有問題的話, 你就應該用理據去反證我嘅理據有問題, 但你無咁做之下就話"人地講事實又話人五毛", 所以你仲話我老屈你. 你已經係老屈我.

"極端撚"? 一入嚟就琉貼標籤加打稻草人. 幾時有"一定會想盡辦法將連登推向限制言論自由及以言入罪嘅討論區"?

你186 話"你自己咪又係扮睇唔到 轉移視線", 但你呢個又係繼續你嘅無理據指控.
你入嚟第一個回覆係#160 , 你無畀出理據, 所以你入到呢個post 第一個reply , 話"分化友一條", 已經係老屈. 你#160 係回我 #155, 而#155 我係有畀出一條link 去指點解條友係5毛, 如果你覺得我畀出嘅理據有問題的話, 你就應該用理據去反證我嘅理據有問題, 但你無咁做之下就話"人地講事實又話人五毛", 所以你仲話我老屈你. 你已經係老屈我

你入嚟第一個回覆係#160 , 你無畀出理據, 所以你入到呢個post 第一個reply , 話"分化友一條", 已經係老屈. 你#160 係回我 #155, 而#155 我係有畀出一條link 去指點解條友係5毛, 如果你覺得我畀出嘅理據有問題的話, 你就應該用理據去反證我嘅理據有問題, 但你無咁做之下就話"人地講事實又話人五毛", 所以你仲話我老屈你. 你已經係老屈我

Ilovetrump 嘅老屈招數. 一堆無理據指控, 問佢嘅指控喺邊度點樣出現過, 就永遠講唔出. 五毛問題隻字不提, 但不斷老屈提出五毛問題嘅人.
Ilovetrump 屈人就得, 人哋畀晒理據話返佢, 佢就老屈你"被害妄想", 不斷用無理據指控, 邊有得輸

無理據? 你又選擇性失明. 你#160 話"人地講事實", 但你根本無理據去支持你所講嘅. 字多就係理據? 咁你話我"制造邏輯謬誤"已經係自打咀巴我, 我都打咗好多字.

你只係"講" "只要你地唔同意見,你地就覺得人係五毛，PR，藍絲", 而你根本無理據去證明我有咁做. 人哋點做我理唔到, 但你#160 已經無理據老屈我係分化撚, 就係你錯.

佢#166 嘅問題"奶共奶撚到出晒面仲唔係奶共狗 咁邊個係奶共狗?" 你都同樣無答佢問題, 如果你問佢問題係喺#166之後的話, 你就應該先答咗佢#166 嘅問題先.

冇得罪人?
一嚟就話手足搞分化?

你話"你自己睇唔到，就唔好再丟人現眼啦", 你呢度都係不斷畀唔出理據去老屈我

你話"我叫你出去睇其他post發生咩事", 你呢度係又再次將其他人嘅事去同我混為一談, 其他人係點係其他人嘅事, 你話我分化, 就係你老屈.

你話無理據去話我分化就唔係講事實, 而係老屈.

你話"對自己冇利既就係廢話 對自己有利既先係真理", 係又再打稻草人

唔好打算又老屈我分身

你有錯就係人都可以指出. 你的確係無正面回應佢#166

問題你唔係講緊事實, 你#160 話我係分化撚, 邊忽係事實?
事實就係你無理據指控

我扭曲? 呢度你又再次用無理據指控去老屈

事實就係你而家不斷拉埋其他人做過乜嚟轉移你不斷老屈我嘅視線

"咁你地更係冇得輸啦" 已經證明你不斷用其他人做過嘅事, 夾硬去混為一談混淆視線

關唔關我事, 你有錯就係人都可以指出
講尊重? 你#160 一入到嚟就老屈我分化, 你邊忽有尊重過

而且事實係人都可以陳述, 你拉到尊重問題, 你就係為你迴避#166 他人問題, 呢點轉移視線

圍你? 點解唔係因為你錯而咁啱同時有人唔認同你?
#160 你已經係無理據指控我分化, 所以你話"我講既係事實"已經錯. 你講嘅係老屈, 唔係事實

用返你嘅說話去話返你#203 就啱晒

係要話人講既野有問題
跟住就屈人，再而令其他人覺得你係正確
好心啦，其他人睇唔出你想點
但你過唔到我個關囉

慕容繼續追擊電子雞馬俊怡Rose ma

大家唔好唔記得佢哋害咗幾多人

我幾時邊度"冇理指控我打稻草人" 呢度你又老屈
同埋我有無做過乜都好, 都唔係你#160 無理據老屈我分化嘅理由嚟. 呢度你係用緊"你也一樣"謬誤詭辯

所以你話"你老屈人就得 人地講你就唔得" 你已經係老屈, 所以係話我雙重標準, 都係基於無理據老屈之下屈出嚟嘅結論

而事實無論其他人做乜都好, 你#160 話我分化, 你都係老屈
事實就係你而家不斷拉埋其他人做過乜嚟轉移你不斷老屈我嘅視線, 其他人做過乜同我無關. 你而家係不斷混淆視線

你入嚟第一個reply 係#160, 你自己老屈我"分化"
但我#161 回你#160 只係話"你屈我分化" . 所以你話"我一入來覆post, ,你就已經屈我", 你係老屈我屈你. 因為你一入來, 我只係否認你嘅無理據指控

就係睇返post, 你入嚟第一個reply 係#160, 你一入嚟已經係無理據指控老屈我分化
所以你一入嚟並唔係"講出事實"
我話你打稻草人, 邊度有話錯你? 請以理據反駁

你#149 係回我嘅#1, 話"你唔同意又係五毛", 呢個話你打稻草人, 邊有話錯你?

因為事實我唔係"因為唔同意我就話佢5毛".

當我並無"唔同意又係五毛", 你亦無理據去證明呢點, 所以你話我屈你打稻草人, 你係無理據指控

稻草人論證（英語：straw man）或稻草人謬誤、攻擊稻草人、刺稻草人、打稻草人是曲解對方的論點，針對曲解後的論點（替身稻草人）攻擊，再宣稱已推翻對方論點的論證方式

#215 #216 已回應.
而你#160 話老屈我分化, 都係事實

你用"你地" 已經錯啦
每個人係獨立個體, 你用一個其中部分有問題嘅做法去概括晒所有人, 再以此話呢個做法有問題, 咁你係玩緊以偏概全囉

而你#160 老屈我分化都係事實

你又老屈我屈你. 你係用以偏概全去曲解對方的論點，針對曲解後的論點（替身稻草人）攻擊, 所以係話我老屈你. 係係屈我屈你.
所以你話我雙重標準係老屈

你又再無視你不斷老屈我, 用一堆無理據指控之後, 再屈人"被害妄想"

你又老屈我屈你. 你係用以偏概全去曲解對方的論點，針對曲解後的論點（替身稻草人）攻擊, 所以係話我老屈你. 係係屈我屈你.

而且你仲係迴避緊你#160 老屈我分化

你又玩選擇性失明. #222 已經講咗"每個人係獨立個體, 你用一個其中部分有問題嘅做法去概括晒所有人, 再以此話呢個做法有問題, 咁你係玩緊以偏概全". 你係用以偏概全去曲解對方的論點，針對曲解後的論點（替身稻草人）攻擊, 所以你話我老屈你. 係你屈我屈你.

以偏概全, "偏" 嗰忽單一咁睇可以都係事實嚟㗎, 但問題你係將片面嘅事當晒全部都係咁, 之後以此為理據去反對. 咁你咪錯囉

而你#160 老屈我分化都係事實, 你仲係迴避緊

你講錯嘢, 就偷換去話"你又唔o岩心意", 你呢度係偷換概念
你無畀出理據去反駁#222 同#229 , 你話我"你老屈我在先", 你就係老屈

我迴避? 我#222 #229 畀晒理據去話你係點樣打稻草人啦, 你無畀出理據去反駁#222 同#229 , 你話我"你老屈我在先", 你就係老屈

我#222 #229 畀晒理據去話你係點樣打稻草人啦, 你無畀出理據去反駁#222 同#229 , 你話我"你老屈我在先", 你就係老屈

而你#160 老屈我分化都係事實, 你仲係迴避緊

我#222 #223 #229 畀晒理據去話你係點樣打稻草人啦, 你無畀出理據去反駁#222 #223 #229 , 你話我"你老屈我在先", 你就係老屈

而你#160 老屈我分化都係事實, 你仲係迴避緊

#236 你用嚟話返你自己啱晒

我只係話"你" 以偏蓋全, 我呢個post 只係話過一個人係5毛,
所以你話"全世界都以偏蓋全 全世界都係五毛", 你係打稻草人

"又要唔認，又要唔聽人解釋
指出事實都話人唔o岩" 呢句用嚟話返你啱晒.

我#222 #223 #229 畀晒理據去話你係點樣打稻草人啦, 你無畀出理據去反駁#222 #223 #229 , 你話我"你老屈我在先", 你就係老屈

而你#160 老屈我分化都係事實, 你仲係迴避緊

#150 話你打稻草人有咩問題?
你無理據去話"而事實我唔係"
你解釋咗? 你幾時邊度畀出理據去反駁#222 #223 #229 ? 無

如果你話"我解釋左 係你唔o岩心意" , 咁我 #222 #223 #229 都一樣係 "我解釋左 係你唔o岩心意

我#222 #223 #229 畀晒理據去話你係點樣打稻草人啦, 你無畀出理據去反駁#222 #223 #229 , 你話我"你老屈我在先", 你就係老屈

而你#160 老屈我分化都係事實, 你仲係迴避緊

以偏概全有幾種常見的形式：

只根據部分案例推論一般性規律（偏差樣本、輕率概化、軼事證據）
只根據部分案例的特質推論整個群體的一般性特質（合成謬誤）

第一次遇到人點極唔明
仲係度同人嘈
人地係度講既事實，反映事實出來
就喺度不斷無理據指控老屈人
仲要扭曲人意思
人地解釋左
又唔聽
就係咁不斷不斷一而再再而三無理據指控老屈人
真心煩

你幾時邊度畀出理據去反駁#222 #223 #229 ? 無

我#222 #223 #229 畀晒理據去話你係點樣打稻草人啦, 你無畀出理據去反駁#222 #223 #229 , 你話我"你老屈我在先", 你就係老屈

而你#160 老屈我分化都係事實, 你仲係迴避緊

我#222 #223 #229 畀晒理據去話你係點樣打稻草人啦, 你無畀出理據去反駁#222 #223 #229 , 你話我"#150 你老屈我在先", 你就係老屈

我解釋左，係你自己唔中意
與我冇關

而你#160 老屈我分化都係事實, 你仲係迴避緊

你用呢個理據去屌我開呢個post, 你咪係用以偏概全去打稻草人囉, 無屈你啦

你不斷喺無畀理據反駁#222 #223 #229

我#222 #223 #229 畀晒理據去話你係點樣打稻草人啦, 你無畀出理據去反駁#222 #223 #229 , 你話我"你自己老屈人在先", 你就係老屈

而你#160 老屈我分化都係事實, 你仲係迴避緊

點知啲人係咪五毛

點解講事實唔可以係以偏概全? 你係咪連乜叫以偏概全都唔識? 上面post咗㗎喎, 柒咗又不斷喺度死撐.

我#222 #223 #229 畀晒理據去話你係點樣打稻草人啦, 你無畀出理據去反駁#222 #223 #229 , 你話我"你自己老屈人在先", 你就係老屈
你自己唔中意聽咪唔好理囉
人地講既係事實，又唔係作出來

而你#160 老屈我分化都係事實, 你仲係迴避緊

我#222 #223 #229 畀晒理據去話你係點樣打稻草人啦, 你無畀出理據去反駁#222 #223 #229 , 你話"你150 老屈我打稻草人先都係事實", 你就係老屈

而你#160 老屈我分化都係事實, 你仲係迴避緊

你#149係回緊我#1 , 你#149 係反對緊我#1
所以#150 話你打稻草人, 無老屈你. 唔洗喺度又用打稻草人去死撐

點解講事實唔可以係以偏概全? 你係咪連乜叫以偏概全都唔識? 上面#240 post咗㗎喎, 柒咗又不斷喺度死撐.

我#222 #223 #229 畀晒理據去話你係點樣打稻草人啦, 你無畀出理據去反駁#222 #223 #229 , 你話我"你自己老屈人在先", 你就係老屈
你自己唔中意聽咪唔好理囉
人地講既係事實，又唔係作出來

而你#160 老屈我分化都係事實, 你仲係迴避緊

喺你無畀出理據反駁#222 #223 #229 之下, 你要話我"你自己老屈人唔認" , 你已經係老屈啦,

所以係你死撐, 唔係我

1. 你喺你無畀出理據反駁#222 #223 #229 之下, 你要話我"屈我打稻草人" , 你已經係老屈啦

2. 咁你係第二個回覆老屈我係分化友囉. 你#160 老屈我分化都係事實, 你仲係迴避緊

又來, 自己唔畀理據係咁老屈人就得
人哋畀晒理據就係老屈你.

你話我打稻草人有畀理據咩? 無呀

點解講事實唔可以係以偏概全? 你係咪連乜叫以偏概全都唔識? 上面#240 post咗㗎喎, 柒咗又不斷喺度死撐.

我#222 #223 #229 畀晒理據去話你係點樣打稻草人啦, 你無畀出理據去反駁#222 #223 #229 , 你話我"你自己老屈人在先", 你就係老屈
你自己唔中意聽咪唔好理囉
人地講既係事實，又唔係作出來

而你#160 老屈我分化都係事實, 你仲係迴避緊

我#222 #223 #229 畀晒理據去話你係點樣打稻草人啦, 你無畀出理據去反駁#222 #223 #229 , 你話我"你老屈我在先唔好再死撐啦", 你就係老屈

而你#160 老屈我分化都係事實, 你仲係迴避緊

你老屈我在先唔好再死撐啦

你一入嚟係 #149係回緊我#1 , 你#149 係反對緊我#1
所以#150 話你打稻草人, 無老屈你. 唔洗喺度又用打稻草人去死撐

點解講事實唔可以係以偏概全? 你係咪連乜叫以偏概全都唔識? 上面#240 post咗㗎喎, 柒咗又不斷喺度死撐.

我#222 #223 #229 畀晒理據去話你係點樣打稻草人啦, 你無畀出理據去反駁#222 #223 #229 , 你話我"你自己老屈人在先", 你就係老屈
你自己唔中意聽咪唔好理囉
人地講既係事實，又唔係作出來

而你#160 老屈我分化都係事實, 你仲係迴避緊

同意

你一直都係無理據去老屈我屈你, 你老屈我屈你唔認
我再從申
1. 講事實一樣可以係以偏概全. 你係咪連乜叫以偏概全都唔識? 上面#240 post咗㗎喎, 柒咗又不斷喺度死撐.

2. 我無講過你係"五毛，PR， 藍絲", 所以你呢度係用打稻草人去老屈人"被害妄想"

你一入嚟係 #149係回緊我#1 , 你#149 係反對緊我#1
所以#150 話你打稻草人, 無老屈你. 唔洗喺度又用打稻草人去死撐

點解講事實唔可以係以偏概全? 你係咪連乜叫以偏概全都唔識? 上面#240 post咗㗎喎, 柒咗又不斷喺度死撐.

我#222 #223 #229 畀晒理據去話你係點樣打稻草人啦, 你無畀出理據去反駁#222 #223 #229 , 你話我"你自己老屈人在先", 你就係老屈
你自己唔中意聽咪唔好理囉
人地講既係事實，又唔係作出來

而你#160 老屈我分化都係事實, 你仲係迴避緊

有人誤打五毛係問題
但呢個唔係用嚟反對要求ban 5毛嘅理由嚟.
5毛問題再咁落去一樣好大鑊

"唔需要"? 你係指唔出. 所以你係無理據老屈

#HKisGB

第一, 你又再用"事實" 去偷換 "以偏概全"
第二, 我同你講咗人哋做乜同我無關, 你不斷將我同其他人混為一談
第三, 我#222 #223 #229 畀晒理據去話你係點樣打稻草人, 你無畀出理據去反駁#222 #223 #229, 無老屈你. 但你呢度老屈我轉移視線
第四, 你又再次無理據指控我打稻草人老屈我" 制造所謂以偏概全既謬誤。
既而企圖曲解其他人既意思"

五毛魯班七號呢度無理據去話"佢以前都係咁樣搞鳩我 / 不斷問佢拎證據，佢俾唔出，就屌佢冇理據鳩up，再屌佢雙重標準、人格分裂"
之後用"罪惡關聯"詭辯

你呢啲唔係叫"以其人之道", 你呢啲係叫雙重標準, 因為佢無畀理據你認同佢, 但你就要我畀理據, 我畀完理據你都仲要選擇性失明

#HKisGB

基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

#HKisGB

我話你? 無. 所以你對我人身攻擊, 你已經係違反"以其人之道" / “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準

前新浪微博內容審核員專訪：中共如何打造網絡“真理部”

this is how five cents operate in Chinaz

你呢度係為你嘅雙重標準轉移視線
基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

你呢度係偷換概念. 你呢度將你同其他被我話嘅人互相偷換. 你唔係佢, 佢都唔係你. 所以我人身攻擊過任何人都好, 無人身攻擊過你的話, 你對我人身攻擊, 你就係違反你自己所講嘅"以其人之道/ 人不犯我我不犯人". 所以你係雙重標準, 同埋你係用偷換概念去老屈我人格分裂

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

你又再次無理據指控有人屈人

一定要回覆你? () #328 #427 #451 #642 #651 #663 #727 #876 #4210 #4211 #4212你講同topic 無關嘅事, 我都一樣無話你.

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

你係雙重標準, 唔係以其人之道, 你呢度係用"以其人之道" 去偷換你嘅雙重標準

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

你話"你人身攻擊人，即係你覺得人身攻擊人係冇問題" 即係你對" 選擇性失明.

而且我覺得"人身攻擊人係有冇問題都好", 你喺我無對人身攻擊時, 你對我人身攻勢, 你已經係違反咗" 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 所以你已經係雙重標準人格分裂

但我有過無覆你嘅地方, 咁你話"就係佢一定要回覆我" 就已經係錯

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

但我有過無覆你嘅地方, 咁你話"就係佢一定要回覆我" 就已經係錯
() #328 #427 #451 #642 #651 #663 #727 #876 #4210 #4211 #4212你講同topic 無關嘅事, 我都一樣無話你.

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

"你嘅基因決定左，你一定要覆我"? 基因? 理據? 呢度你又再次無理據老屈

"性格缺陷"? 呢度你又再次無理據老屈

#HKisGB

有錯, 因為無證據"基因" 可以決定你講嗰樣嘢. 所以你係無理據老屈, 阿五毛魯班七號

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

你不斷無理據指控就當睇唔到

只要有一個post 無覆你, 你#292 話"就係佢一定要回覆我" 已經係錯. 而#296 已畀出證明有地方我無覆你

你講錯就係講錯. 阿五毛魯班七號

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

只要有一個post 無覆你, 你#292 話"就係佢一定要回覆我" 已經係錯. 而#296 已畀出證明有地方我無覆你.

我"接受唔到你係最後一個發言"? 理據? 會回你可以有好多理據, 例如因為指出你詭辯所以reply 你. 呢個已經唔係"接受唔到你係最後一個發言" 所以你#316 係錯

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

呢度你又再雙重標準, 用吠去形象, 係人身

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

呢度你又再雙重標準, 用吠去形象, 係人身攻擊

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

Ilovetrump (#336186)
可能係
魯班七號(狗隻#132525)
開嘅分身

你又對#299 選擇性失明之下老屈
你話"你人身攻擊人，即係你覺得人身攻擊人係冇問題" 即係你對" 選擇性失明.

而且我覺得"人身攻擊人係有冇問題都好", 你喺我無對人身攻擊時, 你對我人身攻勢, 你已經係違反咗" 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 所以你已經係雙重標準人格分裂

幫條on9仔護航？

你都好on9下喎

睇下佢d威水史啦on9,你護航果隻係支那狗嚟㗎傻仔

我幾時覺得無問題? 你又再對#299 選擇性失明.
而且你又轉移視線去我身上,無論我覺得"人身攻擊人係有冇問題都好", 你喺我無對人身攻擊時, 你對我人身攻勢, 你已經係違反咗" 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 所以你已經係雙重標準人格分裂

重點係你雙重標準人格分裂, 而唔係人身攻擊有無問題
你 ( ) #1632聲稱 “人格分裂先大問題”, 但你而家又做雙重標準人格分裂嘅事

你呢度係繼續對#299 選擇性失明 同埋繼續迴避你嘅雙重標準.

重點係你雙重標準人格分裂, 而唔係人身攻擊有無問題
你 ( ) #1632聲稱 “人格分裂先大問題”, 但你而家又做雙重標準人格分裂嘅事

你又轉移視線去我身上,無論我覺得"人身攻擊人係有冇問題都好", 你喺我無對人身攻擊時, 你對我人身攻勢, 你已經係違反咗" 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 所以你已經係雙重標準人格分裂

條友好on9?你指緊邊個呀下

成件事得佢地兩個拗緊，點都要幫一個㗎啦，係你打依句果陣，就知你幫緊邊個護航啦，咪當人on9啦on9

仲有你係中立嘅話，你會唔會用一句咁偏頗嘅說話呀on9

你係呀

中立嘅話會唔會用一句咁偏頗嘅說話呀on9

中立嘅人會話人on9? 乜料呀，你會唔會無端端討論果陣話人on9 呀on9仔

我覺得無問題? 理據? 你又對#299 選擇性失明.

重點係你雙重標準人格分裂, 而唔係人身攻擊有無問題
你 ( ) #1632聲稱 “人格分裂先大問題”, 但你而家又做雙重標準人格分裂嘅事

你又轉移視線去我身上,無論我覺得"人身攻擊人係有冇問題都好", 你喺我無對人身攻擊時, 你對我人身攻勢, 你已經係違反咗" 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 所以你已經係雙重標準人格分裂

連你幫緊果個係乜料子都唔清楚，你幫緊果條友曾經同玄學大師魯惟中一齊做五毛

曾經係bno 嘅post 洗撚咗百幾頁版屌鳩bno

你老味呀

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

"P狗俾我地block左，佢係G狗條仔" 呢度五毛魯班七號無理據地將兩個無關係嘅人夾硬扯上關係

嗰條Ilovetrump , 而家根本去到只問立場不問是非

你好明顯連自己講咗乜都唔知啦，on9係一個中立立場嘅人講嘅嘢？

我起完佢底，我不予置評

魯柒條撚樣明明唔夠人拗先俾我撚佢block 我玩掩耳

條友玩分身俾我地發現淆都仆街

我答咗你啦，你係呀

睇下樓上啦盲撚

由你迴避老鳳第一條問題開始
老鳳有權一條都唔撚柒答你

你都幾on9㗎喎，不分青紅皂白就話人on9?

你慢慢幫條支那狗囉

你點解唔係on9呀？幫條支那殘體狗？

發神經，你老味，乜撚嘢都唔清楚就話人on9?

你似on9好多呀

幫緊一條支那狗殘體狗兼分身狗仲咁自豪？

話返人on9?

唉

仲要依條友多次破壞討論無理據無邏輯，幫佢？

你無嘢呀嗎？

) #908魯班七號 #132525你聲稱 “唔需要回應你。因為你都冇答我問題” 魯班七號 #132525 你喺 () #139, ()#21 , #48, #52 都唔畀出理據，亦無回應() #264 #287 #311 #476 #502 $567 #1436 #1608 #2037 #2044 #2210 #2370 #2684 #2729 #2743. 喺你未畀出以上所指出應畀而未畀出嘅理據同未回應之前，你要人喺 () #139 後話人"佢地問你問題要你答，你問佢地就唔鳩答"，你都係雙重標準

算啦，佢地係同一類人嚟，好撚肯定

話人on9之前，你諗下你自己係咪on9果個啦on9仔

我話你係呀屌，我樓上答咗你啦,你係咪盲㗎

點解唔關我事呀，條友五毛，我狙擊咗佢好耐

佢玩分身不單止，仲要佢係屌鳩bno, 破壞討論，洗版，早就好多人唔妥佢，我係其中一個

你自己都唔清楚你幫緊個位係乜人嚟，然後話人on9?

我真係好想知，你乜立場呀？幫條五毛？

我依家就話俾你知佢依條友無賴到極點呀，叫你唔好咁on9去幫佢呀

點解唔關我事呀？依條友我狙擊佢好耐啦，條友五毛到出曬面，又玩分身又無賴，無端端有條友為咗幫佢而話人on9

依個真係on9到極點呀

Cls, 你乜春都唔知話人on9, 就好似一個無知嘅人話人無知咁，仲唔on9?

點解唔關我事呀？我依家就係話俾你知佢係一個點嘅人，唔好咁傻仔去幫佢呀屌你

明明理虧果個就係你，乜春都唔知就話人on9,你乜料呀？

乜撚嘢呀，幫條五毛唔係on9係乜呀？

仲spin?

明明就係你無知，其他人笑鳩你無知on9有乜問題呀？

答我啦柒頭

咁你唔撚答都收撚皮啦
屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

Cls, 你無知而侮辱人就唔關我事，無知柒咗仲要死撐？

你真係on9嚟

無知係一種on9嚟㗎小朋友

同五毛狗企同一陣線嘅
睇多兩睇就覺得佢本身都係五毛/分身

由你一開始去幫條五毛，你注定會俾人話on9啦，就算唔係我，總有其他user 話你係

你自己諗下啦

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Ilovetrump(狗隻#336186)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

唔撚駛再講
企埋奶共狗同一陣線
佢根本就係奶共五毛

係你轉移視線喎on9仔，一開始話人on9果個係你，而我係因為你無知唔搞清楚而話你on9,有乜問題呀？

你幫緊條五毛分身狗，點解唔係on9呀

佢唔係戇鳩咁簡單
佢明幫奶共狗
佢係真正五毛狗

老實講，我唔知佢係咪五毛，但係因為無知而要幫條五毛話人on9, 我覺得真係好on9囉

絕對唔係戇鳩咁簡單
明幫奶共狗一定係五毛

老實講，我唔覺你係五毛，但係麻煩你搞清楚你幫緊果個係邊個，佢係一條五毛，好多人知道佢係仆街嚟，我想講就係咁

如果你一開始係因為我講你係on9而有所誤會，對唔住我錯，我向你道歉

但係請你搞清楚你幫緊果個係乜人嚟

你又打稻草人，佢係話“同五毛企同一陣線，覺得佢本身都係五毛/分身”。而你話“ 同你唔同意見就係五毛”，已經係打稻草人

唔夠人講就block人

仲衰過藍絲

呢度係forum而唔係街，你呢度係錯誤類比

依樣點都關我事，邊個幫親佢，我唔好同佢好過

五毛狗都幫？你諗下啦

同時，我為我嘅魯莽而道歉，不過請你都睇清楚佢一個點嘅人

同時，你係依件事上面絕對係無知，你都欠genzo 巴一個道歉，乜都唔知道唔搞楚就話人on9？本質上你同我話你係on9都係一樣咁魯莽，你欠佢一個道歉

收皮啦魯柒

你又無理據去老屈其他人係五毛

你又玩選擇性失明之後copy and paste 死loop去迴避問題

你又對#299 選擇性失明.

重點係你雙重標準人格分裂, 而唔係人身攻擊有無問題
你 ( ) #1632聲稱 “人格分裂先大問題”, 但你而家又做雙重標準人格分裂嘅事

你又轉移視線去我身上,無論我覺得"人身攻擊人係有冇問題都好", 你喺我無對人身攻擊時, 你對我人身攻勢, 你已經係違反咗" 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 所以你已經係雙重標準人格分裂

巴打，只能講，請你下次搞清楚佢係乜人嚟，佢絕對唔係你嘅同路人，佢係一個無賴

我非常支持你嘅講法，理性討論，我亦都好歡迎你討論如何理性討論同接納人地嘅意見

但係還請你留意下你幫果個係乜人嚟，佢絕對唔係好似你所諗嘅人咁，我已經post 證據，你想睇更多嘅話，我可以提供更多

所以討論依個topic嘅時候，奉勸你一句，唔好幫佢，佢絕對同你唔係同一類人嚟

唔緊要，咁依個係我魯莽啦，原來係誤會，萬分抱歉

唉，我今次真係水洗都唔清

請你原諒我

魯柒，你唔值得有言論自由

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

明明老鳳大大個post寫明
啲五毛狗仲話要有言論自由

魯柒依隻五毛狗就收皮啦

我地還返ilovetrump 巴打一個清白啦

放入監察list先
點都唔會絕對清白
要佢用時間證明自己唔係奶共

不過老實講，我都有俾人屈五毛嘅經驗，完全明白你嘅立場，依個誤會起碼都令我地知道有時真係好屈錯人

但係亦都代表好多五毛帶風向，你見到魯柒就係其中一個

你好明顯會見到佢毫無邏輯只會洗版

依一次真係長知識啦，我地都要小心

點都好，依次係誤會呢，你可以觀察下先啦，不過申請del post 會好d, 至少都係有曬證據先出post, 我累咗你， i am very sorry

通常開人波嘅post沉底永遠唔再有人推
老鳳一直唔再quote返
就同消失一樣

就好似之前改過自新嘅人一樣

咁快就可以行返正途嘅係第一次見
老鳳會set一個短時間監察期
請盡力證明自己清白

點都好，我地要謹慎d先得，魯柒係五毛，仲有好多五毛，學你咁講，唔好鬆懈

理性係件好事，請你繼續依種作風，正正因為你理性，所以我一開始唔覺你係五毛嚟

不過好可惜嘅就係，依種理性好容易會俾五毛利用分化

因為佢地真係好奸險，你睇下，佢真係爭d分化咗我地，當然錯嘅係我先啦

我就覺得有保留

算啦，總之依次係誤會嚟，唔好因為依件事而判斷佢，我地唔係魯柒

唉，依個真係好尷尬，真係好令人傷心，可能理性都唔理性之間真係好難拿捏，和理非同勇武之間係需要互相理解同支持，不過有時和理非係要做支援勇武嘅角色，因為今後嘅世界係瘋狂勇武嘅作用係會大好多

不過和理非嘅點都要做理性嘅角色，就算要同佢講叫佢退都好，依個醜人點都要做。只要係為佢地好嘅，無論幾難出口都要講，所以還請你繼續依種作風，至少你有我支持你

Btw 巴打，歡迎你入嚟依個post 一齊吹下水，我位朋友會同一d志同道合嘅人會好鐘意係某d post 整一d 好似電台去推任務post, 我地依度會有好多歌聽

聽落去好怪，但係我地每晚都會做依件事希望你得閒嘅話就入嚟吹下水

【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！

Sorry 依個post 先啱

多名手足明日裁決／判刑 包括其中1人已還押近半年

乜撚嘢都講反話
你其實係咪燒山嚟?

你呢度係老屈我迴避問題。你話“既然你覺得屌人冇問題”，已經係對299選擇性失明，去老屈我copy and paste

你#438 無畀出任何合乎falsifiability 嘅理據去反駁 #299, 所以係你#438 對#299 選擇性失明, 而唔係我對#438 選擇性失明. 呢度你係老屈

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

#299 無畀任何理據? 你又選擇性失明
你話"你人身攻擊人，即係你覺得人身攻擊人係冇問題" 即係你對" 選擇性失明. 你#438 無畀出任何合乎falsifiability 嘅理據去反駁

我會集氣 祝福柒號解密賤畜全家確診武漢肺炎

#438 邊忽有合乎falsifiability 嘅理據去反駁 : " "? 你無畀出任何合乎falsifiability 嘅理據去反駁. 你只係不斷死loop "你人身攻擊人，即係你覺得人身攻擊人係冇問題" , 去迴避你 喺我無人身攻擊你之下, 你對我人身攻擊, 你係雙重標準 呢點

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

你#294 話 "你人身攻擊人，即係你覺得人身攻擊人係冇問題", #299 已經post 咗link ( ) 去證明咗我無覺得人身攻擊係無問題. 但你就不斷對#299 選擇性失明之後死loop "我覺得人身攻擊無問題", 從而去迴避 你喺我無人身攻擊你之下, 你對我人身攻擊, 你係雙重標準 呢點

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

你又再無理據老屈我 "同你主子共慘黨一鳩撚樣"

你都仲係無畀出#620 "你引導人用聯合聲明走去講港獨"呢兩個無關聯嘅事嘅理據

我無覺得無問題? 理據? 你呢度又再次對#299 選擇性失明
你根本係不斷對#299 之後死loop

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

你又再無理據老屈我 "同你主子共慘黨一鳩撚樣"

你都仲係無畀出#620 "你引導人用聯合聲明走去講港獨"呢兩個無關聯嘅事嘅理據

你呢度係又轉移視線去我身上, 從而迴避你人身攻擊我, 你已經係雙重標準呢點. 同我覺得人身攻擊人有無問題無關. 有關嘅係你雙重標準

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準

你不斷迴避"你人身攻擊我, 你已經係雙重標準呢點", 你係無答到我

你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準
你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

你又再無理據老屈我 "同你主子共慘黨一鳩撚樣"

你都仲係無畀出#620 "你引導人用聯合聲明走去講港獨"呢兩個無關聯嘅事嘅理據

5毛有糧出，黃毛兵就行乞，比我都轉行做5毛

你咁問得即係你又對#229 選擇性失明, 之後轉移視線去我身上, 去迴避你嘅雙重標準人格分裂

你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準
你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

你都仲係無畀出#620 "你引導人用聯合聲明走去講港獨"呢兩個無關聯嘅事嘅理據

你又轉移視線去我身上, 去迴避你嘅雙重標準人格分裂
我覺得人身攻擊有定無問題都好, 我證明到你覺得"人身攻擊本身就係唔尊重別人”就得

你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準
你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

你都仲係無畀出#620 "你引導人用聯合聲明走去講港獨"呢兩個無關聯嘅事嘅理據

你叫轉移視線, 除咗你喺度講我之外 你仲要無正面回應你有雙重標準呢吓,. , 不斷迴避, 所以我無轉移視線而你有.

你到而家都係無正面回應"我無對你人身攻擊, 而你對我人身攻擊" 呢個雙重標準

你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準
你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

你都仲係無畀出#620 "你引導人用聯合聲明走去講港獨"呢兩個無關聯嘅事嘅理據

有問題, 因為你不斷迴避你雙重標準呢點.

你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準
你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

你呢度係對#464 選擇性失明之下去老屈我雙重標準、人格分裂
我再copy 一次:
你叫轉移視線, 除咗你喺度講我之外 你仲要"無正面回應你有雙重標準"呢吓, 不斷迴避, 我無"無正面回應你雙重標準", 所以我無轉移視線而你有.
五毛魯班七號喺#469 對我 #464 呢點, 無畀出合乎falsifiability 嘅理據之下, 死loop 你#463 老屈我"轉移視線 / 雙重標準、人格分裂. 從而不斷迴避你對我人身攻勢, 但我無對你人身攻擊呢吓, 你係雙重標準、人格分裂

你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準
你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

你呢度係再次無畀理出合乎falsifiability 嘅理據 , 對#464 選擇性失明之下去老屈我雙重標準、人格分裂
我再copy 一次:
你叫轉移視線, 除咗你喺度講我之外 你仲要"無正面回應你有雙重標準"呢吓, 不斷迴避, 我無"無正面回應你雙重標準", 所以我無轉移視線而你有.
五毛魯班七號喺#469 對我 #464 呢點, 無畀出合乎falsifiability 嘅理據之下, 死loop 你#463 老屈我"轉移視線 / 雙重標準、人格分裂. 從而不斷迴避你對我人身攻勢, 但我無對你人身攻擊呢吓, 你係雙重標準、人格分裂

你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準
你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

你連我邊度點樣無畀出理據你都講唔出, 所以你係老屈我"轉移視線 /人格分裂"

你呢度係再次無畀理出合乎falsifiability 嘅理據 , 對#464 選擇性失明之下去老屈我雙重標準、人格分裂
我再copy 一次:
你叫轉移視線, 除咗你喺度講我之外 你仲要"無正面回應你有雙重標準"呢吓, 不斷迴避, 我無"無正面回應你雙重標準", 所以我無轉移視線而你有.
五毛魯班七號喺#469 對我 #464 呢點, 無畀出合乎falsifiability 嘅理據之下, 死loop 你#463 老屈我"轉移視線 / 雙重標準、人格分裂. 從而不斷迴避你對我人身攻勢, 但我無對你人身攻擊呢吓, 你係雙重標準、人格分裂

你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準
你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

一正皮 = 一份祝福
祝福柒號解密賤畜冚家確診武漢肺炎

個人感覺畀咩理據？你high撚大咗？

你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準
你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

你想笑死我咩? 小學未畢業呀? burden of proof (philosophy) 都唔識
When two parties are in a discussion and one makes a claim that the other disputes, the one who makes the claim typically has a burden of proof to justify or substantiate that claim especially when it challenges a perceived status quo.

An objective claim is a statement about a factual matter-one that can be proved true or false. A subjective claim is not a factual matter; it is an expression of belief, opinion, or personal preference, and cannot be proved right or wrong by any generally accepted criteria.

叫人證明subjective claim
我真係笑到收唔到聲, 仲想以此屈我人格分裂. 屈都算, 可唔可以唔好咁柒?

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準
你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

嘩屌魯柒你有冇再柒啲

習維尼小學生做隻賤畜腦細就會係咁

你又用你老屈去偷換做"以其人之道"

你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準
你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

叫人證明subjective claim仲喺度死兜

我無叫過人證明subjective claim , 但你#481有
叫人證明subjective claim仲喺度死兜

魯柒又俾人撚

得返一毛咋 隻賤畜

我無叫過人證明subjective claim , 但你#481有
柒咗就柒咗啦

「任何連登post，只要見據理魯柒有份出現，你就知道，這些replies必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。」

半年出次糧，好似係

唔怪得要啲賤民有飢餓感

一毛可以買到幾多斤草

本來草就唔使錢 不過依加浸𨶙到仆街

草都唔使食

唔係講笑，支那宜家有糧食限制

N-2

咁已經係叫我為subjective claim畀理據啦，仲死撐

無叫過? 你又講大話. 你##476 481 #507 講得"呢個post冇俾理據", 已經係叫我為subjective claim畀理據啦，仲死撐

你係5毛嘅理據已經畀過好多次. 而你#3 已經喺度話"你又講大話，你根本未忍夠". 所以已經有足夠證據證明你係叫我為subjective claim畀理據

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

咁你即係無畀出理據邊度無畀理據, 即係你老屈

屈你5毛? 畀咗理據你自己不斷選擇性失明.
魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

你呢度係老屈"證明不存在"
如果我有地方無畀過理據的話, "無畀理據嘅地方"係存在嘅, 所以你係老屈"證明不存在"

你##476 481 #507 講得"呢個post冇俾理據", 已經係叫我為subjective claim畀理據啦，仲死撐

你係5毛嘅理據已經畀過好多次. 而你#3 已經喺度話"你又講大話，你根本未忍夠". 所以已經有足夠證據證明你係叫我為subjective claim畀理據

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

落廣告就識

連衛兵屈毛黨幾時ban埋？

「任何連登post，只要見據理魯柒有份出現，你們就知道，牠的replies必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。」

老鳳睇嚟已經成功激嬲奶共狗

#3

咪講左law, 你係無理據去話成個post都冇理據
邊度點樣無理據法, 你一個都講唔出

你##476 481 #507 講得"呢個post冇俾理據", 已經係叫我為subjective claim畀理據啦，仲死撐

你係5毛嘅理據已經畀過好多次. 而你#3 已經喺度話"你又講大話，你根本未忍夠". 所以已經有足夠證據證明你係叫我為subjective claim畀理據

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

魯班七號 #132525 喺() #243 話 “對家係咪應該要留意吓自己係咪太on 9，將dissenter一律屈做五毛呢？如果係，咁佢地俾人屈返轉頭，我都覺得心甘命抵”, 但當魯班七號 #132525 話人係5毛, 同時亦被人指係5毛時, 從來唔見佢有” 留意吓自己係咪太on 9，將dissenter一律屈做五毛呢”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂
你 ( ) #1632聲稱 “人格分裂先大問題”, 但你而家又做雙重標準人格分裂嘅事

我覺得有無問題都好, 你覺得有問題, 又喺人哋無對你人身攻擊時, 你對人人身攻擊, 你已經係雙重標準人格分裂

你#524 問得 "我幾時話覺得有問題" , 即係證明你對 #482 選擇性失明之下老屈我"又冇理據鳩up/ 又人格分裂"

你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

因為#482 我已經畀出理據證明你講過"因為人身攻擊本身就係唔尊重別人". 所以你#524 話"我幾時話覺得有問題？你又冇理據鳩up" , 你就係用選擇性失明去老屈我"又人格分裂"

你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

你呢度又再次無理據老屈
魯班七號 #132525 喺 () #4146 話“證據？你有證據先吠啦”, 但呢度又無畀理據, 呢度你又再次雙重標準

你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

咁又點, 你無畀到理據同你講嘅有任何關係. 所以話你無理據老屈, 無話錯你.

五毛魯班七號又用copy and paste 死loop
咁又點, 你無畀到理據同你講嘅有任何關係. 所以話你無理據老屈, 無話錯你

你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

事實就係五毛魯班七號喺 #528 #531 #532 為咗迴避佢一堆雙重標準, 所以用無理據老屈去轉移視線去我身上

你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

你又轉移視線，我係話你雙重標準有問題，而唔係focus on人身攻擊本身有無問題。

你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

你雙重標準在先，所以你呢度係老屈我轉移視線。你都仲係無正面回應過你嘅雙重標準

你又無理據老屈我轉移視線去你身上

你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

“唔尊重”如果唔係問題的話，咁你話我人身攻擊人有問題，你就係雙重標準人格分裂

你 ( )#560 有講

你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

仲有 #544你係用“屌人”去形容，所以證明咗你覺得人身攻擊係有問題。

你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

你咁講即係對#547 補充嘅理據選擇性失明

我再copy 多次

仲有 #544你係用“屌人”去形容，所以證明咗你覺得人身攻擊係有問題。

你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

你繼續迴避緊你嘅雙重標準

我再copy 多次

仲有 #544你係用“屌人”去形容，所以證明咗你覺得人身攻擊係有問題。

你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

你又再轉移視線去我身上, 你紅字有講錯, 因為#299 已畀出理據
所以你係轉移視線去我身上去迴避你嘅雙重標準

我再copy 多次

仲有 #544你係用“屌人”去形容，所以證明咗你覺得人身攻擊係有問題。

你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

仲有, 你#552 呢度, 係用緊後問問題去迴避你喺#552 之前被指你雙重標準呢個問題. 所以你係轉移視線

你#552 又問人問題. 即係你又雙重標準人格分裂

我再copy 多次

仲有 #544你係用“屌人”去形容，所以證明咗你覺得人身攻擊係有問題。

你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

真係好玩, 件五毛係咁被人捉到雙重標準. 呢啲就真係叫"以其人之道"喇

你呢度係老屈我轉移視線去你身上. 因為如果你用雙重標準我唔可以指出的話, 咁即係會變成你雙重標準就得, 我指出就唔得.
而你話我雙重標準, 全部都係無理據老屈

我再copy 多次

仲有 #544你係用“屌人”去形容，所以證明咗你覺得人身攻擊係有問題。

你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

你無理據嘅係叫老屈, 而唔係叫以其人之道, 我有晒理據指出你點雙重標準
就真係以其人之道對你喇, 阿五毛

仲有 #544你係用“屌人”去形容，所以證明咗你覺得人身攻擊係有問題。

你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

你同你講? 係呀, 冇用ga，已睇通曬你嘅招數，所以你同我辯論，即係同緊你自己辯論，撚狗真好玩

你仲係未正面回應你嘅雙重標準. , 我有晒理據指出你點雙重標準
就真係以其人之道對你喇, 阿五毛

你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

所以你係轉移視線去你身上，因為你無畀理據去老屈我雙重標準、人格分裂

你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

屈毛黨=五毛=網路PR
專登走上黎分化

以你邏輯的話
屈屈毛黨=五毛=網路PR
專登走上黎分化

所以你係老屈我轉移視線, 你點雙重標準我畀晒理據

理據我再copy 一次, 你根本無正面回應過

你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

魯班七號 #132525 喺 () #4146 話“證據？你有證據先吠啦”, 但呢度又無畀理據, 呢度你又再次雙重標準

又係佢哋話不分化不捉鬼，捉鬼/屈毛咪令大家互相質疑，從而造成分化，咁邊個最開心

你而家係屈屈毛

你呢度係用緊其他人去屈落我度. 人哋點講唔關我事

你話你畀晒理據? 你copy 出嚟囉, 你無吖嘛. 所以你話你畀晒理據, 你係講緊大話去老屈我.

理據我再copy 一次, 你根本無正面回應過

你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

Admin有ban開五毛pr打手使同你報告

你呢度係用其他人講嘅嘢老屈落我度, 用put the words in others' mouth 去老屈人雙重標準、人格分裂

你呢度係用緊以偏概全去詭辯

但你話有人屈毛而無畀出邊度有, 同時你係回緊我叫admin ban 5 毛嘅post , 所以有理由相信你係屈屈毛

#544你係用“屌人”去形容，所以證明咗你覺得人身攻擊係有問題。
你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準

我有邊一句話樓主你係屈毛黨？我只係建議屈毛黨同五毛都要一齊ban

你呢度話"，經常屌人冇理據鳩up，但當我問佢有冇我收中共錢嘅證據" 即係證明你又對連登定義係唔係5毛, 係用行為定義, 呢度你又再次選擇性失明

你話人"毒撚"即係人身攻擊
#544你係用“屌人”去形容，所以證明咗你覺得人身攻擊係有問題。
你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準

就即係法倫功根本同共產黨係同一批人，目的就係將啲人兩極化

咁咩叫先叫"屈毛"?

屈人五毛

咩先叫"屈人五毛"?

妄想症：得閒無事就屈下邊個係邊個分身、邊個係PR請返黎既人、邊個係政黨既打手、五毛
一言堂：一言不合就會亂咁旗人，但講左句唔關事或唔同意見既評論就有機會被藍絲被五毛

問題係, 五毛可以證明到, 咁證明到唔通都唔出得聲?

而且你點樣去分咩叫"一言不合", 咩叫"捉到條友合乎定義"?

你呢度又再次將[連登係用"行為" 去定義五毛]呢點選擇性失明

你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

你呢度又問人問題, 你又雙重標準人格分裂

你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

你唔答人問題但要人答你問題, 你就係雙重標準

你又無理據老屈人人格分裂

你話"你屌人冇理據，但你自己講野又冇理據", 但你無畀出理據我邊度無畀理據, 所以你係無理據老屈我 "人格分裂"

你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

#56 已經 post 過你係5毛嘅理據, 你呢度係又用選擇性失明之後老屈我無理據

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

屌呀，佢又蒲頭呀

你又對"連登係用行為去定義五毛"選擇性失明, 你又老屈人人格分裂喇

你 ( )#560 話“因為人身攻擊本身就係唔尊重別人。”, 即係證明你覺得咁係有問題, 但你不斷咁做, 所以你呢度係雙重標準

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回人, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

老鳳其實唔係咁想站務台咁撚多post都係
問奶共五毛狗屙尿起左腳定右腳

好可惜連仔冇認真ban五毛狗
唯有不停踢爆啲五毛狗
等各位連登會員可以一眼分到邊個真身係狗

好笑

點解一定係要"咁你要證明我嘅行為，就係連仔定義嘅五毛行為"? 你無畀理據, 所以你係無理據老屈"冇理據鳩up，你又人格分裂"

你又要話我無理據, 而你無為我講嘅嘢畀出理據, 你呢度又雙重標準人格分裂. 又食回力鏢

五毛魯班七號喺( )#998 話” 咁A君冇俾證據”, #1000 話” 參考文獻咪又係B君寫，B君冇俾證據”. 但喺#1004 話過” 錯，唔需要。如果當時得C君一個證人”, 所以五毛魯班七號要求人哋畀出理據嘅理據, 但佢自己就話唔洗畀理據嘅理據, 呢度係雙重標準

#56 已經 post 過你係5毛嘅理據, 你呢度係又用選擇性失明之後老屈我無理據

但你話任何人無畀出理據, 你已經係雙重標準人格分裂.
五毛魯班七號喺( )#998 話” 咁A君冇俾證據”, #1000 話” 參考文獻咪又係B君寫，B君冇俾證據”. 但喺#1004 話過” 錯，唔需要。如果當時得C君一個證人”, 所以五毛魯班七號要求人哋畀出理據嘅理據, 但佢自己就話唔洗畀理據嘅理據, 呢度係雙重標準

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

錯, 你首先要證明點解一定要"引用連仔定義嘅五毛行為". 而唔係只係"引用五毛行為定義"

而你呢度又叫人畀出理據, 你又雙重標準人格分裂

五毛有通用定義, 你要話"冇引用連仔定義嘅五毛行為" 就唔係理據的話, 你就要證明連仔一定係用緊佢自己定義而唔係通用定義. 你證明唔到, 你話"你#56冇引用連仔定義嘅五毛行為", 已經係用緊概念滑轉去詭辯

五毛魯班七號喺( )#998 話” 咁A君冇俾證據”, #1000 話” 參考文獻咪又係B君寫，B君冇俾證據”. 但喺#1004 話過” 錯，唔需要。如果當時得C君一個證人”, 所以五毛魯班七號要求人哋畀出理據嘅理據, 但佢自己就話唔洗畀理據嘅理據, 呢度係雙重標準

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

但版規唔可能對所有terms 都畀一個本版嘅定義, 而係會用一般人用嘅定義. 所以你話"你#56冇引用連仔定義嘅五毛行為", 已經係用緊概念滑轉去詭辯

五毛魯班七號喺( )#998 話” 咁A君冇俾證據”, #1000 話” 參考文獻咪又係B君寫，B君冇俾證據”. 但喺#1004 話過” 錯，唔需要。如果當時得C君一個證人”, 所以五毛魯班七號要求人哋畀出理據嘅理據, 但佢自己就話唔洗畀理據嘅理據, 呢度係雙重標準

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

你話有定義, 你就會拎到出嚟, 你拎唔到出嚟, 你就無理據去話"版規係有定義".

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

你係五毛

網路打手、分身帳號

LIHKG 是一個自由的討論平台，我們歡迎所有會員自由表達意見。
管理團隊對所有會員一視同仁，不會因政見及立場不同無故封鎖會員帳號，但我們絕不容許有人利用本討論區，有組織性或惡意煽動他人、操控輿論或達到個別目的。
因此我們一直都有封鎖各種類型、包括俗稱「五毛」的集團式網絡打手帳號。

我們在此強調，本討論區禁止使用分身帳號及所有網絡打手行為，管理團隊將會持續監察有關行為，一經發現將會封鎖帳號。

[置頂] LIHKG 常見問題

你話唔係就唔係?? admin account 講嘅規則唔係呢個forum 嘅規則?

網路打手、分身帳號

LIHKG 是一個自由的討論平台，我們歡迎所有會員自由表達意見。
管理團隊對所有會員一視同仁，不會因政見及立場不同無故封鎖會員帳號，但我們絕不容許有人利用本討論區，有組織性或惡意煽動他人、操控輿論或達到個別目的。
因此我們一直都有封鎖各種類型、包括俗稱「五毛」的集團式網絡打手帳號。

我們在此強調，本討論區禁止使用分身帳號及所有網絡打手行為，管理團隊將會持續監察有關行為，一經發現將會封鎖帳號。

[置頂] LIHKG 常見問題

但版規唔可能對所有terms 都畀一個本版嘅定義, 而係會用一般人用嘅定義. 所以你話"你#56冇引用連仔定義嘅五毛行為", 已經係用緊概念滑轉去詭辯

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

五毛一個post 只係其中一個定義, 唔係唯一定義

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

你話係"唯一定義", 咁你就要畀出合乎falsifiability 去反證晒wiki入面對5毛其他定義. 但你無咁做, 即係你#632 係無理據鳩up

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

因為係你反對wiki 嘅定義, 唔係佢反對你. 你咁問得已經係違反burden of proof (philosophy) 原則

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

負皮個d全部2毛，死黑警

定義唔同已經係"反對" 佢個講法, 或者係話你個講法同佢有爭議. 你呢度又用語境去除去詭辯

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

你又選擇性失明死loop. #635 已經答過你呢個問題, 你又loop 住問

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

你#639 你將主容互為偷換去詭辯. 而且你#639 嘅所謂反駁係唔合乎falsifiability 嘅理據去反駁#635, 所以你係無理據老屈我"又人格分裂了"

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

其實你地仲嘈落去有咩意思?adm呢幾日唔block又唔覆你已經係答案啦
定你on9到以為adm會晒時間睇你地嘈嗰d濕鳩point

魯柒真係好撚煩呀屌

推post 係令個topic 喺頂.
回件5毛同埋用icon 推post 咪又差唔多.

好奇問聲,依家第12日,咁你諗住繼續幾耐?

唔知, 我無預計過.

因為佢寫在先你唔同意在後, 所以係你唔同意佢. 你又要話"你冇俾證據證明" , 即係你又人格分裂

五毛魯班七號喺 ( )#1093 問” 證人唔洗再畀理據去證明？理據？ 但喺 ( )#1004 話過” 錯，唔需要。如果當時得C君一個證人”, ( )#1004 已經證明咗"證人"問題係你提出而唔係我提出. 證明咗五毛魯班七號係要他人為佢講過嘅嘢畀理據, 但佢從來唔會為人哋講過嘅嘢畀理據, 所以呢度五毛魯班七號叫人畀理據, 而唔係佢為他人所講嘅畀出理據, 佢係雙重標準

又一次證明五毛魯班七號雙重標準人格分裂

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

你呢度係將你自己同其他人互相偷換, 你係你, 其他人係其他人. 所以你呢度係將身份偷換之後老屈我"你又人格分裂"

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

我無屌過你傻仔, 但你對我人身攻擊, 你已經係雙重標準人格分裂.
你話"你屌得人傻仔，任何人都可以屌你", 已經違反咗你喺() #10 講嘅 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準人格分裂

你呢度係用"你也一樣"謬誤去為你嘅雙重標準詭辯
我指你個問題係雙重標準, 但你就轉移視線去"有無屌人", 所以你係用轉移視線去老屈我"你又人格分裂"

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

我指你個問題係雙重標準, 但你就轉移視線去"有無屌人", 所以你係用轉移視線去老屈我"你又人格分裂"

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

其他人都做得, 但你做就係雙重標準人格分裂. 因為你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

呢度你係對你講過() #10 “人不屌我，我不犯人”呢點選擇性失明
我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準

指你係5毛, 已經畀晒理據, 所以唔係人身攻擊. 呢度你係對你講過() #10 “人不屌我，我不犯人”呢點選擇性失明
我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

你又對我拎出嘅理據不斷選擇性失明. 所以指你係5毛唔係屈, 所以你話"屈我係五毛就係人身攻擊，因為你條五毛冇證據" 你係無理據老屈

你呢度無理據老屈我係5毛.

指你係5毛, 已經畀晒理據, 所以唔係人身攻擊. 呢度你係對你講過() #10 “人不屌我，我不犯人”呢點選擇性失明
我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

你要走去講收錢, 即係你又對連登admin 係用行為去定義5毛呢點, 選擇性失明

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

本post #625 已經post 過, 所以你呢度係用選擇性失明去老屈人"冇理據鳩up，即係你又人格分裂"

網路打手、分身帳號

LIHKG 是一個自由的討論平台，我們歡迎所有會員自由表達意見。
管理團隊對所有會員一視同仁，不會因政見及立場不同無故封鎖會員帳號，但我們絕不容許有人利用本討論區，有組織性或惡意煽動他人、操控輿論或達到個別目的。
因此我們一直都有封鎖各種類型、包括俗稱「五毛」的集團式網絡打手帳號。

我們在此強調，本討論區禁止使用分身帳號及所有網絡打手行為，管理團隊將會持續監察有關行為，一經發現將會封鎖帳號。

[置頂] LIHKG 常見問題

你要走去講收錢, 即係你又對連登admin 係用行為去定義5毛呢點, 選擇性失明, 呢點你仲係無承認你講錯

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

你又對admin 講過"包括俗稱「五毛」" 呢點選擇性失明. 五毛有通用定義.

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

你話定義只得一個已經係錯, 如果定義只得一個, 咁呢個世界上就唔會有歧義出現

你話"冇通用定義" 係你用語境去除老屈我自創中文

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

若將詞語以違反一般用法或正確用法的方式使用，則是概念扭曲

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

你一直迴避緊你嘅雙重標準人格分裂

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

會講5毛定義係因為你#664 由"我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準"開始轉移視線. 所以你而家話我扯開話題, 係你老屈

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

你呢度係老屈我轉移視線. 如果你用雙重標準詭辯, 而我指出, 咁叫轉移視線的話, 咁即係你點用雙重標準詭辯都得. 咁唔合理

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

問題係你無理據老屈我雙重標準

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

你又無理據老屈我無證據

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

你又對#669選擇性失明之後死loop,從而迴避你嘅雙重標準

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

叫佢夠膽就show 曬bank statement 同petty cash 出嚟睇下

仲有，自幹毛唔撚係五毛呀？屌你老味呀魯柒死五毛

條友根本就不斷用概念扭曲嚟詭辯

何止呀，佢玩埋死纏難打添

呢個post同另一個post都好明顯
不斷用選擇性失明死loop
你有晒理據佢都要老屈你無理據
自己雙重標準又唔認

被DQ 嘅應該全部去英國組織流亡議會 !!!

做乜鳩, 點會有咁既唸法
你共狗黎?

你反對ban 5 毛？
以你邏輯，你共狗嚟？

你#680 係用咗廢話謬誤去詭辯, 所以你係用邏輯謬誤去老屈我"雙重標準、人格分裂"

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

廢話謬誤是一種言詞謬誤，主要特徵是講話聽上去有道理，實質上卻是廢話，造成誤導。

其實五毛魯班七號呢度又死loop 去老屈.

你呢度又問人問題, 呢度你又再雙重標準人格分裂
因為你#680 係講一啲同討論緊嘅嘢無關嘅事, 所以你#680 係用咗廢話謬誤去詭辯, 所以你係用邏輯謬誤去老屈我"雙重標準、人格分裂"

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

廢話謬誤是一種言詞謬誤，主要特徵是講話聽上去有道理，實質上卻是廢話，造成誤導。

#9 我已經指出咗你係老屈
但你#705就係copy and paste #3你講過嘅嘢去死loop

仲有你又無理據老屈我做5毛

你問人問題係雙重標準, 因為() #908魯班七號 #132525你聲稱 “唔需要回應你。因為你都冇答我問題” 魯班七號 #132525 你喺 () #139, ()#21 , #48, #52 都唔畀出理據，亦無回應() #264 #287 #311 #476 #502 $567 #1436 #1608 #2037 #2044 #2210 #2370 #2684 #2729 #2743. 喺你未畀出以上所指出應畀而未畀出嘅理據同未回應之前，你要人喺 () #139 後任何時間答你任何問題，你都係雙重標準

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

你問人問題已經違反咗你自己講嘅() #908魯班七號 #132525你聲稱 “唔需要回應你。因為你都冇答我問題”
你話"如果我攞枝槍迫你回應我，咁我先叫雙重標準", 你係無理據去講.

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

錯, 因為你話人雙重標準人格分裂, 所以你已經係要求回應. 因為你嘅意思就係唔回應就係雙重標準人格分裂. 所以你問人問題, 已經係雙重標準人格分裂

如果你問問題同要求回應係兩回事的話, 你 () #1093 話 "證人唔洗再畀理據去證明？理據？你話係就係？你又人格分裂了", 你呢度, 同埋其他你話人唔畀理據時, 話人"你又人格分裂了", 就一定係老屈. 唔該是旦認一樣.

咁你話人唔畀理據時, 話人"你又人格分裂了", 就一定係老屈. 因為你唔係"陳述事實", 理據係只喺有dispute 時先需要畀, 如果你只係問問題而唔需要人答的話, 就唔係有dispute. 所以你話因為人哋無畀理據就話人人格分裂, 你就係老屈.

你無畀出理據去話我邊度點樣無畀理據, 所以你係老屈, 而唔係陳述事實

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

你又對連登admin 係用"行為去定義五毛"呢點選擇性失明. 所以你度你係老屈人屈毛. 所以你係老屈人"係冇理據，即係你又人格分裂".

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

本post #625 已經post 過, 所以你呢度係用選擇性失明去老屈人"冇理據鳩up，即係你又人格分裂"
你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

樓上條五毛賤畜幾時冚家確診武漢肺炎

#725

你收嗲啦 我係講緊你呀 解密五毛賤畜
五毛賤畜見人搶唔到#726就如獲至寶

五毛魯班七號又玩選擇性失明，呢度你係對佢#728更正選擇性失明

你又迴避你雙重標準呢點

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

隻賤畜真係柒到冇朋友

你話我迴避725係你老屈
因為你725係比我指出你雙重標準後好多嘅問題嚟，所以你話我迴避同人格分裂係老屈

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

條友完全唔夠人講就係咁老屈同死loop

見獵心喜 如獲至寶

條友已經越講越錯, 佢而家講好多嘢, 都會被我spot 到佢雙重標準自打咀巴, 所以佢只有用不斷老屈我去迴避

抹黑抹到無所不用其極

畀晒理據話佢係5毛, 佢可以不斷選擇性失明話我無畀理據
畀晒理據話連登admin 係用行為去定義咩係5毛, 佢就選擇性失明之後死loop 你無證明佢收錢.

你又死loop. 我話你係5毛, 我指出你係雙重標準, 即係我畀緊理據證明你係5毛. 所以你話" 所以係你扯開話題，你又人格分裂了 ", 你就係老屈.

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

#69 我已經畀出你係5毛嘅理據, 你話我無畀理據, 你就係老屈

魯班七號 #132525 喺() #243 話 “對家係咪應該要留意吓自己係咪太on 9，將dissenter一律屈做五毛呢？如果係，咁佢地俾人屈返轉頭，我都覺得心甘命抵”, 但當魯班七號 #132525 話人係5毛, 同時亦被人指係5毛時, 從來唔見佢有” 留意吓自己係咪太on 9，將dissenter一律屈做五毛呢”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

你話"問你係咪仲支持香港歸英唔係網絡打手嘅行為，所以冇犯版規", 但無畀出合乎falsifiability 嘅理據去反證, 所以你係無理據去咁講.

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

#69 入面條link 我已經畀出你係5毛嘅理據, 你話我無畀理據, 你就係老屈

魯班七號 #132525 喺() #243 話 “對家係咪應該要留意吓自己係咪太on 9，將dissenter一律屈做五毛呢？如果係，咁佢地俾人屈返轉頭，我都覺得心甘命抵”, 但當魯班七號 #132525 話人係5毛, 同時亦被人指係5毛時, 從來唔見佢有” 留意吓自己係咪太on 9，將dissenter一律屈做五毛呢”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

你要話我無畀理據, 你就需要畀出合乎falsifiability 嘅理據去反駁, 但你無咁做. 所以你係無理據去話我無理據

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

仲有, 你#753 嘅講法, 係對我畀出嘅理據入面嘅資料斷章取義.

()#117 魯班七號 #132525 話人"深潛", 但呢度你又無出現之下唔承認自己深潛, 呢度你又雙重標準人格分裂

某人賣account畀一毛都唔知幾好賺

不了

證明唔到魯柒冇收錢，點算

你又再次對連登admin 係用"行為去定義五毛" 呢點選擇性失明, 之後老屈我"所以你係老屈，即係你又人格分裂"

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

條友已經不斷選擇性失明同一個point 喺度死loop, 條友技窮啦

你話"問你係咪仲支持香港歸英，係冇違反「網絡打手」呢條版規"係你無畀出合乎falsifiability 嘅鳩up, 所以你話"所以係你老屈，即係你又人格分裂了"即係你老屈.

有料你就唔洗係咁老屈啦

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

原地打轉佢強項黎，不過係語無倫次嘅遊花園

啲所謂反駁又唔合乎falsifiablity ,你講緊東，佢就講西之後當反駁咗，喺度混淆視聽

再加隻連狗emoji

為咗唔認自己柒咗, 條友都去得好盡.
不過無用啦, 佢個龍門已經搬唔掂, 佢講好多嘢, 都可以搵到佢之前講過而自打咀巴嘅說話

證明到佢係隻引戰賤畜就得啦

spin 唔到就解你密

#69 入面條link 我已經畀出你係5毛嘅理據, 係你#768 無畀出合乎falsifiablity 嘅理據去證明你話"係冇違反「網絡打手」呢條版規". 所以你呢度話"你話違反係你俾證明，舉證責任喺你度", 係證明你對#69 選擇性失明

你話"你話違反係你俾證明，舉證責任喺你度", 呢度你又再雙重標準
五毛魯班七號喺 ( )#1093 問” 證人唔洗再畀理據去證明？理據？ 但你喺 ( )#1004 話過” 錯，唔需要。如果當時得C君一個證人”, ( )#1004 已經證明咗"證人"問題係你提出而唔係我提出. 證明咗五毛魯班七號係要他人為佢講過嘅嘢畀理據, 但佢從來唔會為人哋講過嘅嘢畀理據, 所以呢度五毛魯班七號叫他人畀理據, 而唔係你為他人所講嘅畀出理據, 佢係雙重標準

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

我畀出嘅link係單一個reply嘅link, 你畀出嘅係一個無specific 邊個reply嘅link. 所以你話“咁我識玩了，以下條link 我都已經畀出你係5毛嘅理據”係唔成立，所以你係無理據老屈

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

你呢度係無理據話“所有魯班七嘅嘅金句都係證據”

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

去到好盡：深潛，遊花園，解密

佢以為解密啲人就買佢怕

我係有理據去指出你畀出嘅link有咩問題。但你無咁做，所以你話“你呢度都係無理據話你俾出嘅link係證據”，係你無理據老屈

而且你話人無畀理據，你已經係雙重標準

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

你話"我係有理據去指出你畀出嘅link有咩問題", 理據喺邊?無喎, 你又講大話. 所以你係用大話去老屈我"無理據老屈，即係你又雙重標準、人格分裂"

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

隻賤畜自我感覺良好嗰下真係好惡頂

智障嫁嘛

#779 我已畀出理據:"我畀出嘅link係單一個reply嘅link, 你畀出嘅係一個無specific 邊個reply嘅link. " 所以你話"理據喺邊?無喎, 你又講大話. 所以你係用大話去老屈我，即係你又雙重標準、人格分裂", 你係用選擇性失明去老屈我.

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

你呢啲叫雙重標準, 唔係"以其人之道"
因為我對你無人身攻擊, 但你對我人身攻擊.

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

人哋係點, 同你無關, 你呢度又將人哋同你本人混為一談

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

#780 你全文係"所有魯班七嘅嘅金句都係證據", 無其他嘢, 呢度只係一句無理據嘅論點. 所以你話"#780 我已畀出理據", 你係無畀任何理據.
所以話你"理據喺邊?無喎, 你又講大話."係無選擇性失明, 所以你係老屈我"用選擇性失明去老屈我，即係你又雙重標準、人格分裂"

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

#779 全文係乜? 我有引文有反駁, 但你無咁做. 所以你話"你779 都只係一堆無理據嘅論點. 所以你話"#779我已畀出理據", 你係無畀任何理據." 你係無理據老屈我"又雙重標準、人格分裂"

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

"你想知全文係乜，咪自己去睇law", 所以你咪無理據去話"你779 都只係一堆無理據嘅論點" 囉

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

你呢度用自己證明自己, 你係用緊循環論證呢個邏輯謬誤去詭辯.

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

"自己證明自己"唔係重點? 你無理據咁講
自己證明自己, 已經係用咗循環論證呢個邏輯謬誤去詭辯.
#803 已經畀出理據去證明你用緊邏輯謬誤去詭辯, 所以你有錯

循環論證（circular argument）、循環推理（循環推論；circular reasoning）、或循環證成（循環證立；circular justification），是論點的真確性最終由自身支持的推理方式
論點直接支持自身
最簡化的循環證成是用論點自己支持自己

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

已經證明咗你係自己證明自己, 已經係用咗循環論證呢個邏輯謬誤去詭辯.
#803 已經畀出理據去證明你用緊邏輯謬誤去詭辯, 所以你有錯, 但你仲話"你覺得魯班七號啲金句係錯咪反證law，但你做唔到" , 你已經係對 #803 #805 選擇性失明之後老屈

循環論證（circular argument）、循環推理（循環推論；circular reasoning）、或循環證成（循環證立；circular justification），是論點的真確性最終由自身支持的推理方式
論點直接支持自身
最簡化的循環證成是用論點自己支持自己

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

一個有邏輯謬誤嘅所謂理據已經係錯. 所以已經畀出反證, 你又選擇性失明之後叫人畀理據.

已經證明咗你係自己證明自己, 已經係用咗循環論證呢個邏輯謬誤去詭辯.
#1401 已經畀出理據去證明你用緊邏輯謬誤去詭辯, 所以你有錯, 但你仲話"你覺得魯班七號啲金句係錯咪反證law，但你做唔到" , 你已經係對 #1401 #1403 選擇性失明之後老屈

循環論證（circular argument）、循環推理（循環推論；circular reasoning）、或循環證成（循環證立；circular justification），是論點的真確性最終由自身支持的推理方式
論點直接支持自身
最簡化的循環證成是用論點自己支持自己

五毛魯班七號 #132525 喺() #243 話 “對家係咪應該要留意吓自己係咪太on 9，將dissenter一律屈做五毛呢？如果係，咁佢地俾人屈返轉頭，我都覺得心甘命抵”, 但當魯班七號 #132525 話人係5毛, 同時亦被人指係5毛時, 從來唔見佢有” 留意吓自己係咪太on 9，將dissenter一律屈做五毛呢”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

( ) #1004 係你提出"證人唔需要再畀理據去證明", 但你 ( )#1093 問” 證人唔洗再畀理據去證明？理據？", 已經係 證明咗五毛魯班七號係要他人為佢講過嘅嘢畀理據, 但佢從來唔會為人哋講過嘅嘢畀理據, 所以呢度五毛魯班七號叫人畀理據, 而唔係佢為他人所講嘅畀出理據, 佢係雙重標準

錯, 你呢度係將自己同第三者偷換. 用第三者去證明, 係唔可能因為"自己證明自己"而犯"循環論證" 呢個邏輯謬誤
所以證明你嘅所謂理據係犯咗邏輯謬誤之後, 就已經畀出反證去證明你無理據. 你話我無反證你, 係你不斷對你自己嘅邏輯謬誤選擇性失明之後喺度死loop

已經證明咗你係自己證明自己, 已經係用咗循環論證呢個邏輯謬誤去詭辯.
#1401 已經畀出理據去證明你用緊邏輯謬誤去詭辯, 所以你有錯, 但你仲話"你覺得魯班七號啲金句係錯咪反證law，但你做唔到" , 你已經係對 #1401 #1403 選擇性失明之後老屈

循環論證（circular argument）、循環推理（循環推論；circular reasoning）、或循環證成（循環證立；circular justification），是論點的真確性最終由自身支持的推理方式
論點直接支持自身
最簡化的循環證成是用論點自己支持自己

五毛魯班七號 #132525 喺() #243 話 “對家係咪應該要留意吓自己係咪太on 9，將dissenter一律屈做五毛呢？如果係，咁佢地俾人屈返轉頭，我都覺得心甘命抵”, 但當魯班七號 #132525 話人係5毛, 同時亦被人指係5毛時, 從來唔見佢有” 留意吓自己係咪太on 9，將dissenter一律屈做五毛呢”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

( ) #1004 係你提出"證人唔需要再畀理據去證明", 但你 ( )#1093 問” 證人唔洗再畀理據去證明？理據？", 已經係 證明咗五毛魯班七號係要他人為佢講過嘅嘢畀理據, 但佢從來唔會為人哋講過嘅嘢畀理據, 所以呢度五毛魯班七號叫人畀理據, 而唔係佢為他人所講嘅畀出理據, 佢係雙重標準

如果用你#814個邏輯"一個事實無論係邊個講，都係事實" 的話, 你叫我去證明wiki 嘅source 無問題. 你已經係自打咀巴雙重標準

已經證明咗你係自己證明自己, 已經係用咗循環論證呢個邏輯謬誤去詭辯.
#1401 已經畀出理據去證明你用緊邏輯謬誤去詭辯, 所以你有錯, 但你仲話"你覺得魯班七號啲金句係錯咪反證law，但你做唔到" , 你已經係對 #1401 #1403 選擇性失明之後老屈

循環論證（circular argument）、循環推理（循環推論；circular reasoning）、或循環證成（循環證立；circular justification），是論點的真確性最終由自身支持的推理方式
論點直接支持自身
最簡化的循環證成是用論點自己支持自己

五毛魯班七號 #132525 喺() #243 話 “對家係咪應該要留意吓自己係咪太on 9，將dissenter一律屈做五毛呢？如果係，咁佢地俾人屈返轉頭，我都覺得心甘命抵”, 但當魯班七號 #132525 話人係5毛, 同時亦被人指係5毛時, 從來唔見佢有” 留意吓自己係咪太on 9，將dissenter一律屈做五毛呢”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

( ) #1004 係你提出"證人唔需要再畀理據去證明", 但你 ( )#1093 問” 證人唔洗再畀理據去證明？理據？", 已經係 證明咗五毛魯班七號係要他人為佢講過嘅嘢畀理據, 但佢從來唔會為人哋講過嘅嘢畀理據, 所以呢度五毛魯班七號叫人畀理據, 而唔係佢為他人所講嘅畀出理據, 佢係雙重標準

已經畀出理據去證明你用循環論證去詭辯，所以你話我無反證，係你選擇性失明老屈

錯，你用人哋經自我知識判斷之下認為正確嘅事，偷換去“因為你講所以正確”
所以我證明你係用循環論證去詭辯已經足以反證你

錯, 你#820 話得"即係如果魯班七號嘅金句由其他人把口講就冇犯循環論證？" 係對 #819 選擇性失明之後死loop 你#818

#819 話 你用"人哋經自我知識判斷之下認為正確嘅事"，偷換去“因為你講所以正確”, 已經係反駁咗你 # 814 所講
所以我證明你係用循環論證去詭辯已經足以反證你

錯，你#818話"即係如果魯班七號嘅金句由其他人把口講就冇問題", 係無反證到#819 #821
"#819 話 你用"人哋經自我知識判斷之下認為正確嘅事"，偷換去“因為你講所以正確”, 已經係反駁咗你 # 814 "所講
所以我證明你係用循環論證去詭辯已經足以反證你

所以你#822 話"你#819 係對 #818選擇性失明之後死loop 你#817，即係你又雙重標準、人格分裂" 係無理據老屈

你#818 #820 係講緊"如果魯班七號嘅金句由其他人把口講就冇問題？", 而我#817 係指出我已證明你#780 話"所有魯班七嘅嘅金句都係證據", 喺#781 我已指出你咁講係無理據, #803 #804 就證明咗你#818 #820 "自己證明自己, 所以係犯咗循環論證邏輯謬誤去詭辯. 所以你話"你#817話係無反證到#818 #820", 你係對我"已畀出理據去證明你嘅所謂理據根本係invalid" 呢點選擇性失明, 之後老屈我" 你又雙重標準、人格分裂。既然你唔反證"

證明到你嘅理據你犯邏輯謬誤, 即係已經證明你嘅理據有問題, 你話"而你冇答有冇問題並解釋", 你就係用選擇性失明去老屈我"冇反證到"

你話我"因人廢言"係係無理據老屈. 因為我無因為你"個人特質，如人格、動機、態度、地位、階級或處境等"去作為駁斥你

而你我證明到你嘅理據你犯邏輯謬誤, 即係已經證明你嘅理據有問題

我亦無講過"因為如果魯七金句由其他人口講，你就唔會犯邏輯謬誤". 即係你呢度係打稻草人老屈

訴諸人身（拉丁語：Ad hominem），指藉由與當前論題無關之個人特質，如人格、動機、態度、地位、階級或處境等，作為駁斥對方或支持己方論證的理據[1]。訴諸人身又稱作「對人不對事」、「因人廢言」或「因人設事」、「以人廢言」[2][3]。

你話"你話「自己證明自己」就係因人廢言" 係你無理據老屈. #829 我已經畀出理據, 因為我無因為你"個人特質，如人格、動機、態度、地位、階級或處境等"去作為駁斥你, 你#830 呢度係又對他人理據選擇性失明之後死loop

你又用循環論證去詭辯.
你先話我"因人廢言", 再去"證明" "因為啲金句係由你講"
之後你再話"因為啲金句係由我講，所以你係因人廢言"

所以你#832 係老屈

循環論證（circular argument）、循環推理（循環推論；circular reasoning）、或循環證成（循環證立；circular justification），是論點的真確性最終由自身支持的推理方式

最簡化的循環證成是用論點自己支持自己，例如：

小明有罪，因為他有罪。

任何人都可以俾證供唔等如佢可以自己證明自己
畀證供可以係證明其他人而唔係證明自己. 所以你話"所以俾證供唔係循環論證" 係錯

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

你話"唔係自己證明自己，係證明左五毛要收中共錢", 你無畀出理據.
所以你係證明唔到咩.

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

你又選擇性失明, 畀出wiki 你又當睇唔到

你又要話人無畀出理據, 你又雙重標準人格分裂喇
五毛魯班七號 () #780 話 “所有魯班七嘅嘅金句都係證據”, 既然你可以自己證明自己, 你要話人無理據的話, 你就已經係雙重標準

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

我畀出嘅理據證明咗五毛唔一定要收中共錢, 你無畀出合乎falsifiablity 嘅理據去反證就去講"你又選擇性失明, 畀你睇又當睇唔到「五毛係收中共錢」", 你就係老屈.

五毛魯班七號 () #780 話 “所有魯班七嘅嘅金句都係證據”, 既然你可以自己證明自己, 你要話人無理據的話, 你就已經係雙重標準

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

你話我無畀出理據反證, 即係你又對#839 選擇性失明之後老屈人無理據.

五毛魯班七號 () #780 話 “所有魯班七嘅嘅金句都係證據”, 既然你可以自己證明自己, 你要話人無理據的話, 你就已經係雙重標準

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

你#840 乜source 都無畀. 所以你話"即係你又對#840選擇性失明之後老屈人無理據" 係老屈, 你#840 又再自己證明自己.
如果你自己證明自己係講得通的話, 你話任何人無理據, 你就係雙重標準人格分裂

自己證明自己就係循環論證, 上面講完你又選擇性失明死loop 又問
#845 已經講過: 如果你自己證明自己係講得通的話, 你話任何人無理據, 你就係雙重標準人格分裂, 所以你係無理據去話我話"五毛唔洗收錢無理據"

自己證明自己係講得通的話, 邏輯上無人講嘢需要畀理據. 你問人理據/指出人哋無理據, 邏輯上係完全講唔通

你話"咁即係如果其他人講就冇問題" 係打稻草人, 無人咁講過.
自己證明自己一定有問題, 等如人哋講就一定無問題? 咩邏輯? 你又老屈. 所以你係用打稻草人嚟老屈人"因人廢言"

魯班七號好撚出名 五毛
樓主咪撚浪費時間係佢身上啦 越覆佢越high

佢又會話你屈佢係5毛㗎喇

#HKisGB

你將你循環論證偷換為因人廢言. 你無提出合理理據.

你又無理據老屈人係5毛
你又無理據老屈"呢個係佢基因"

我喺 () #296 證明咗你有post 我無回覆過五毛魯班七號 #132525, 但你喺( ) #298 繼續話 “你依家咪覆緊我law”, #304 你話” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 而家你又回我, 但你無承認” 你嘅基因決定左，你一定要覆我，呢個係你嘅性格缺陷”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

你又選擇性失明. wiki入面有參考文獻 同 外部連結, 你要話"Wiki作者講野冇俾證據" 的話, 你就需要用合乎falsifiablity 嘅理據去反駁wiki入面有參考文獻 同 外部連結, 但你無咁做. 所以你話"Wiki作者講野冇俾證據" 係你老屈

所以你話"Wiki作者講野冇俾證據，但魯七講野就要俾證據", 係唔成立.
你話"你講未經證實嘅野，即係你都係冇證據，所以任何人都唔洗俾證據你"., 你係對wiki入面有參考文獻 同 外部連結已存在理據, 選擇性失明, 所以你話"，所以任何人都唔洗俾證據你" 係唔成立.

五毛魯班七號 () #780 話 “所有魯班七嘅嘅金句都係證據”, 既然你可以自己證明自己, 你要話Wiki作者講野冇俾證據的話, 你就已經係雙重標準

你又選擇性失明, 你 () #780 話 “所有魯班七嘅嘅金句都係證據”, 已經證明咗你係用緊循環論證呢個邏輯謬誤去詭辯

五毛魯班七號 () #780 話 “所有魯班七嘅嘅金句都係證據”, 既然你可以自己證明自己, 你要話你冇反證魯七的話, 你就已經係雙重標準, 所以你#780 講得通的話, 咁任何人都唔需要反證

你 () #780 話 “所有魯班七嘅嘅金句都係證據”, 已經證明咗你係用緊循環論證呢個邏輯謬誤去詭辯

wiki入面有參考文獻 同 外部連結, 你要話"你講埋啲未經證實嘅言論就係冇證據" 的話, 你就需要用合乎falsifiablity 嘅理據去反駁wiki入面有參考文獻 同 外部連結, 但你無咁做. 所以你話"你講埋啲未經證實嘅言論就係冇證據" 係你老屈我"犯左邏輯謬誤"

你就係用緊"點解小明犯法？ 因為我話佢犯法"

證明咗你用循環論證去詭辯, 你仲要不斷無理據老屈我"冇證據"

五毛魯班七號 () #780 話 “所有魯班七嘅嘅金句都係證據”, 既然你可以自己證明自己, 你要話"你冇證據"的話, 你就已經係雙重標準

wiki入面有參考文獻 同 外部連結, 你要話"未經證實" 的話, 你就需要用合乎falsifiablity 嘅理據去反駁wiki入面有參考文獻 同 外部連結, 但你無咁做. 所以你話"未經證實" 係你老屈

你就係用緊"點解小明犯法？ 因為我話佢犯法"

證明咗你用循環論證去詭辯, 你仲要不斷無理據老屈我"冇證據"

五毛魯班七號 () #780 話 “所有魯班七嘅嘅金句都係證據”, 既然你可以自己證明自己, 你要話"你冇證據"的話, 你就已經係雙重標準

你話"咁你咪去反證魯七嘅文獻law", 已經證明咗你對你用循環論證呢個邏輯謬誤, 不斷選擇性失明. 所以你話"，你唔反證魯七嘅文獻，咁冇人需要反證你使用嘅文獻" 你係老屈.

證明咗你用循環論證去詭辯, 你仲要不斷無理據老屈我"冇證據"

五毛魯班七號 () #780 話 “所有魯班七嘅嘅金句都係證據”, 既然你可以自己證明自己, 你要話"你冇證據"的話, 你就已經係雙重標準

你話"俾證據唔一定要出自其他人把口" 你係無理據鳩up, 所以你無理據去話"所以你唔反證魯七，咁其他人都冇必要反證你"

證明咗你用循環論證去詭辯, 你仲要不斷無理據老屈我"冇證據"

五毛魯班七號 () #780 話 “所有魯班七嘅嘅金句都係證據”, 既然你可以自己證明自己, 你要話"你冇證據"的話, 你就已經係雙重標準

你連我邊度"冇理據鳩up"都講唔出, 所以你係老屈我"冇理據鳩up"
所以你無理據去話"所以任何人都可以向你冇理據鳩up"

你要話任何人無理據的話, 你都係雙重標準人格分裂
因為你() #780 話 “所有魯班七嘅嘅金句都係證據”, 既然你可以自己證明自己, 你要話人無理據的話, 你就已經係雙重標準

咁係你選擇性失明
你無畀出合乎falsifiablity 理據去反駁以上講法, 你話"你冇連登仔收錢嘅證據就屈毛"就係老屈, 所以你係老屈我"又人格分裂"

你要話任何人無理據的話, 你都係雙重標準人格分裂
因為你() #780 話 “所有魯班七嘅嘅金句都係證據”, 既然你可以自己證明自己, 你要話人無理據的話, 你就已經係雙重標準

你quote 返你自己講嘅, 證明咗你用循環論證去詭辯, 你仲要不斷無理據老屈我"冇證據"

五毛魯班七號 () #780 話 “所有魯班七嘅嘅金句都係證據”, 既然你可以自己證明自己, 你要話"你冇證據"的話, 你就已經係雙重標準

wiki入面有參考文獻 同 外部連結, 你要話"你只係覆述人地嘅說話，但冇俾證據" 的話, 你就需要用合乎falsifiablity 嘅理據去反駁wiki入面有參考文獻 同 外部連結, 但你無咁做. 所以你話"你只係覆述人地嘅說話，但冇俾證據" 係你老屈我"犯左邏輯謬誤"

證明咗你用循環論證去詭辯, 你仲要不斷無理據老屈我"冇證據"

五毛魯班七號 () #780 話 “所有魯班七嘅嘅金句都係證據”, 既然你可以自己證明自己, 你要話"你冇證據"的話, 你就已經係雙重標準

Ban咸野又咁撚快手

證明咗你你自己證明自己, 係犯循環論證呢個邏輯謬誤. 就已經係"反駁魯七文獻", 因為已經證明咗你無理據.
但我引用嘅, 唔係我寫嘅, 而且我畀嘅source入面都有source.
所以你話"你唔反駁魯七文獻，任何人都冇必要反駁你同意嘅文獻", 係完全無理據

wiki入面有參考文獻 同 外部連結, 你要話"你只係覆述人地嘅說話，但冇俾證據" 的話, 你就需要用合乎falsifiablity 嘅理據去反駁wiki入面有參考文獻 同 外部連結, 但你無咁做. 所以你話"你只係覆述人地嘅說話，但冇俾證據" 係你老屈我"犯左邏輯謬誤"

證明咗你用循環論證去詭辯, 你仲要不斷無理據老屈我"冇證據"

五毛魯班七號 () #780 話 “所有魯班七嘅嘅金句都係證據”, 既然你可以自己證明自己, 你要話"你冇證據"的話, 你就已經係雙重標準

(SL人UT)

wiki入面有參考文獻 同 外部連結, 你要話"證明左你只係覆述人嘅說話冇俾證據" 的話, 你就需要用合乎falsifiablity 嘅理據去反駁wiki入面有參考文獻 同 外部連結, 但你無咁做. 所以你話"證明咗你只係覆述人地嘅說話，但冇俾證據" 係你老屈我"犯左邏輯謬誤"

證明咗你用循環論證去詭辯, 你仲要不斷無理據老屈我"冇證據"

五毛魯班七號 () #780 話 “所有魯班七嘅嘅金句都係證據”, 既然你可以自己證明自己, 你要話"你冇證據"的話, 你就已經係雙重標準

呢度隻五毛魯班七號又唔ban

你話"即係你只係覆述人地嘅說話" 係你對quote 嘅source 嘅"參考文獻 同 外部連結" 選擇性失明.
所以你話"點解G狗罪名成立？因為人地話嘅", 你係用斷章取義去詭辯.
喺呢個詭辯之下, 你所講嘅"再按你邏輯", 根本唔係我嘅邏輯, 而係你用選擇性失明之後打稻草人屈出嚟嘅.

你話人"冇證據鳩up" 你已經係雙重標準.五毛魯班七號 () #780 話 “所有魯班七嘅嘅金句都係證據”, 既然你可以自己證明自己, 你要話"你冇證據"的話, 你就已經係雙重標準

五毛魯班七號自己講嘢就無畀出理據, 人哋quote source 就老屈話人"即係你只係覆述人地嘅說話", 但自己講嘢就咩理據都唔畀, 又講唔出咩叫畀理據. 完全係雙重標準人格分裂.

五毛魯班七號自己證明自己就得, 但人哋就要畀理據, 人哋就唔可以自己證明自己, 又係再一次雙重標準人格分裂.

我斷章取義? 幾時邊度? 你又無理據老屈
我意思係話你"理據再要畀理據", 唔係 "證人需要證人", 所以係你而唔係我用選擇性失明之後打稻草人屈出嚟嘅。所以你話"既然你老屈人，任何人都可以老屈你", 係你老屈

我引得wiki 之後, 你要我畀出wiki 入面嘅參考文獻 同 外部連結 嘅理據, 你已經你要我"理據再要畀理據", 所以你話我老屈你, 係你老屈.

五毛魯班七號 () #780 話 “所有魯班七嘅嘅金句都係證據”, 既然你可以自己證明自己, 你要話"我老屈人"的話, 你就已經係雙重標準

( ) #987 你話"個source咪又係A君寫，A君有冇俾證據去support佢嘅論點", 你已經係要求緊理據要再畀理據. 仲要我畀出wiki 入面嘅參考文獻 同 外部連結 之後, 你都仲要求畀出理據, 即係你甚至要求畀出理據嘅理據嘅理據, 但你根本無咁做過, 所以你係雙重標準人格分裂

你話你"我冇講過證據要再俾證據", 係你講大話去老屈我屈你. 所以你話"即係你又人格分裂，所以任何人都可以老屈你", 係你老屈

五毛魯班七號次次講大話都被人捉到應

連仔，如果你睇到嘅話，唔該ban 鳩魯柒依條五毛狗分身狗啦救命，已經好多人好撚憎佢㗎啦

基本上每個台都會有人知佢係五毛分身狗嚟，請你快d 做嘢啦

可能係睇到都唔鳩理

我都灰咗

依家唯有爆大佢俾大家知道佢係五毛

我要佢係永遠係連登都要好似隻過街老鼠咁俾人撚

其實做admin 肯做嘢, 慳users 好多時間

吓吓都用獨立思考去做擋箭牌, 根本就係唔做嘢嘅藉口. 有獨立思考但無無限時間都死, 啲人上forum剩係spot 5毛咩

就算係獨立思考，有d一睇就知佢玩嘢搞亂討論啦

依家仲搞到五毛pr有光環㗎屌，cls, reverse discrimination 咩屌

係，有啲人，五毛又唔屌，走去屌人屈毛，無五毛的話有撚人屈毛咩？！都本末倒置

所以唔明點解有d人可以一口咬定無五毛嘅存在，屈毛咁又點？清者自清，唔係五毛嘅話點都會知嘅，唔似某d人俾人話五毛就起曬鋼咁，擺明心有屎啦

我夠俾人屈毛啦，咁又點？自己清白嘅驚閪俾人屈咩

你無畀出合乎falsifiablity嘅理據去話“A君寫嘅野唔係證據”，所以你係無理據去話“所以唔存在證據嘅證據。”

你話“如果咁叫證據嘅證據，咁你叫我俾證據，都係叫我俾擅證據嘅證據”你係無理據去咁講，因為你係連理據都無畀，所以根本唔可能存在“二揀一你都係收皮”

你呢度又再斷章取義去老屈出“所以屈毛冇問題？！”

而且你無理據話我屈毛，你就係屈屈毛

例如五毛魯班七號，不斷老屈不斷雙重標準選擇性失明，喺啲英國戰線post度左spin右spin,呢啲已經係你講嘅“一睇就知佢玩嘢搞亂討論啦”

證明咗你係自己證明自己, 係犯循環論證呢個邏輯謬誤. 就已經係"魯七俾嘅唔係證據", 因為已經證明咗你無理據.所以你話“你都冇俾證據去話魯七俾嘅唔係證據”係你用選擇性失明之後老屈人無畀理據

犯左覆述人地說話嘅邏輯謬誤？理據，呢個係一個邏輯謬誤？你又無理據老屈

五毛魯班七號 () #780 話 “所有魯班七嘅嘅金句都係證據”, 既然你可以自己證明自己, 你要話"犯左覆述人地說話嘅邏輯謬誤"的話, 你就已經係雙重標準，呢啲先叫以其人之道呀

你真係同佢嘈到而家

1418已經已經證明咗你係自己證明自己, 已經係用咗循環論證呢個邏輯謬誤去詭辯. 你又選擇性失明老屈我無畀理據
#1401 已經畀出理據去證明你用緊邏輯謬誤去詭辯, 所以你有錯, 但你仲話"你覺得魯班七號啲金句係錯咪反證law，但你做唔到" , 你已經係對 #1401 #1403 選擇性失明之後老屈

循環論證（circular argument）、循環推理（循環推論；circular reasoning）、或循環證成（循環證立；circular justification），是論點的真確性最終由自身支持的推理方式
論點直接支持自身
最簡化的循環證成是用論點自己支持自己

五毛魯班七號 () #780 話 “所有魯班七嘅嘅金句都係證據”, 既然你可以自己證明自己, 你要話"理據？"的話, 你就已經係雙重標準

呢度1418，所以你係選擇性失明之後老屈我講大話。

你又無理據老屈我係五毛

被DQ 嘅應該全部去英國組織流亡議會 !!!

#1418 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你又copy and paste死loop

呢度1418，所以你係選擇性失明之後老屈我講大話。

你又無理據老屈我係五毛

被DQ 嘅應該全部去英國組織流亡議會 !!!

#1418 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

五毛魯班七號 () #780 話 “所有魯班七嘅嘅金句都係證據”, 既然你可以自己證明自己, 你要話"無理據"的話, 你就已經係雙重標準

無貼link就係無理據？你又無畀理據去講，所以你話“915冇貼link，所以你係冇理據鳩up，即係你又雙重標準、人格分裂”，係你無理據老屈

五毛魯班七號 () #780 話 “所有魯班七嘅嘅金句都係證據”, 既然你可以自己證明自己, 你要話"冇貼link，所以你係冇理據？"的話, 你就已經係雙重標準人格分裂

原來講句“當然”就得
即係你繼續無畀理據loop住老屈“無link當然冇理據啦”，而且1418問題我已經畀返link

五毛魯班七號 () #780 話 “所有魯班七嘅嘅金句都係證據”, 既然你可以自己證明自己, 你要話"冇貼link，所以你係冇理據？"的話, 你就已經係雙重標準人格分裂

即係你繼續無畀理據loop住老屈“無link當然冇理據啦”，

五毛魯班七號 () #780 話 “所有魯班七嘅嘅金句都係證據”, 既然你可以自己證明自己, 你要話"冇理據？"的話, 你就已經係雙重標準人格分裂

會員 #56015 - Genzo 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論：
1. 教唆捉鬼
2. 捉鬼

捉鬼/屈毛咪令大家互相質疑，從而造成分化

反五毛就叫五毛？
以你邏輯即係唔可以反五毛。咁即係話你支持五毛存在。咁你嘅做法更似五毛，因為你幫緊五毛生存

919已經補返link,所以你話我無畀理據係老屈

五毛魯班七號 () #780 話 “所有魯班七嘅嘅金句都係證據”, 既然你可以自己證明自己, 你要話"冇理據？"的話, 你就已經係雙重標準人格分裂

你呢啲唔係叫做反五毛，你呢啲係叫矯枉過正/賊叫捉賊
連仔check ip實知邊個係五毛/打手，你仲要凸個頭出嚟捉鬼，都唔知你有乜企圖

矯枉過正/賊叫捉賊？呢度你係老屈
我有指過邊個係五毛？咁耐有幾多個我有指佢係五毛？

連仔有無check都唔知，所以你話“連仔check ip實知邊個係五毛/打手”已經好有問題

你呢啲無理據就屈落嚟嘅手法，就真係屈屈毛

你喺919之後再屌915無理據，即係你已經係用緊選擇性失明去老屈

五毛魯班七號 () #780 話 “所有魯班七嘅嘅金句都係證據”, 既然你可以自己證明自己, 你要話"冇理據"的話, 你就已經係雙重標準人格分裂

你又人身攻擊，我無對你人身攻擊但你對我人身攻擊，你又雙重標準人格分裂

五毛魯班七號 () #780 話 “所有魯班七嘅嘅金句都係證據”, 既然你可以自己證明自己, 你要話"冇理據"的話, 你就已經係雙重標準人格分裂

手足立即停火
唔好俾魯柒有機可乘
懷疑其他手足捉錯五毛可以討論

道德撚上身

手足立即停火

唔知頭唔知路就咪老屈人道德撚

係佢講過人身攻擊有問題，同時佢講過“人不犯我，我不犯人”，係話緊佢雙重標準

好

因為你講過人身攻擊有問題，你咁做就係雙重標準

你係五毛我有畀理據
我無屌過你傻仔/毒撚，所以你已經係雙重標準

追擊五毛一旦friendly fire
魯柒就會好似執到寶咁
老鳳已經叫停咗佢

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準

你唔係“人哋”

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準

就算係“人地冇屌你，你就屌人”都好，因為你講過人不犯我，我不犯人。所以你已經係雙重標準人格分裂

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準. 你係你, 其他人係其他人, 唔好將你本人同其他人偷換

我真係唔明點解仲要同魯柒呢隻五毛嘈你同佢越嘈得多佢就收得越多

連尼住唔ban 5毛吖嘛。

五毛魯班七號 () #780 話 “所有魯班七嘅嘅金句都係證據”, 既然你可以自己證明自己, 你要話人"冇理據"的話, 你就已經係雙重標準人格分裂

我有屌過你？又無理據老屈

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準

你又無理據老屈人係五毛

錯，要我結果真係無理據，你先可以話我無理據，你一要求理據我之後有畀的話，你再話我無理據，你就係老屈

五毛魯班七號 () #780 話 “所有魯班七嘅嘅金句都係證據”, 既然你可以自己證明自己, 你要話人"冇理據"的話, 你就已經係雙重標準人格分裂

本post 69,已畀出理據證明你係五毛，所以我無對你人身攻擊。但你對我人身攻擊，你就已經係雙重標準

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

你又對連登係用行為去定義五毛呢點，選擇性失明

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

咁即係用一般人嘅定義囉

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

不要說請
試著說 屌你老母臭閪 連狗住
你再唔撚bam撚曬啲黑心放負五毛賤畜 鳩貼新聞PR公司賤畜
你洗定八月十五上美帝制裁list啦

你自己亂咁定義咪唔係一般人定義

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

如果無一般人嘅定義的話，咁就唔可能會有歧義謬誤入面嘅概念扭曲出現。你要話無一般人定義，你就需要畀出合乎falsifiablity嘅理據去反證

若將詞語以違反一般用法或正確用法的方式使用，則是概念扭曲。[4]

咩叫“五毛定義同一般五毛定義嘅分別”？
我上面係話“你”喺屈話“一定要收錢先係五毛”，你係用緊你自己亂咁定義，即係你概念扭曲

我無講過呢兩者係乜，你又打稻草人
你喺老屈話“一定要收錢先係五毛”，你係用緊你自己亂咁定義，即係你概念扭曲
魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

你又無理據老屈我係五毛

你喺老屈話“一定要收錢先係五毛”，你係用緊你自己亂咁定義，即係你概念扭曲
魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

你要話我老屈你，咁你就要先畀出合乎falsifiablity嘅理據，去反證我畀出你係五毛嘅理據。但你無咁做。所你係屈我“老屈你係五毛”

你喺老屈話“一定要收錢先係五毛”，你係用緊你自己亂咁定義，即係你月概念扭曲起詭辯

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

五毛慣例

五毛反屈指佢係五毛嘅人

再開多次po？

你喺老屈話“一定要收錢先係五毛”，你係用緊你自己亂咁定義，即係你用概念扭曲去詭辯

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

再咗好多個啦已經

叫佢改下wiki 囉，條on9又唔係未試過

捕撚住佢呀，俾我知道佢係邊個，佢連加拿大都去唔撚到

不斷開，開到佢ban為止，反正又唔洗錢嘅

()#117 魯班七號 #132525 話人"深潛", 但你() #602 就聲稱"秒秒上連登咩，你都唔會啦", 呢度你又雙重標準

連狗住寧願解呢個post 1001
都唔撚bam曬啲五毛賤畜
想問下連狗住全家幾時死清光?

屌係喎, #1004

你又問人問題, 你又雙重標準人格分裂

五毛魯班七號又無理據老屈我係5毛
五毛魯班七號話"老屈話“五毛唔一定收錢”", 即係又對連登admin 係用行為去定義五毛呢點, 又選擇性失明. 所以五毛魯班七號話"你係用緊你自己亂咁定義，即係你用概念扭曲去詭辯", 係無理據老屈

魯班七號 #132525 喺() #243 話 “對家係咪應該要留意吓自己係咪太on 9，將dissenter一律屈做五毛呢？如果係，咁佢地俾人屈返轉頭，我都覺得心甘命抵”, 但當魯班七號 #132525 話人係5毛, 同時亦被人指係5毛時, 從來唔見佢有” 留意吓自己係咪太on 9，將dissenter一律屈做五毛呢”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

你又對我畀出嘅理據選擇性失明, 之後老屈我"老屈人係五毛"

魯班七號 #132525 喺() #243 話 “對家係咪應該要留意吓自己係咪太on 9，將dissenter一律屈做五毛呢？如果係，咁佢地俾人屈返轉頭，我都覺得心甘命抵”, 但當魯班七號 #132525 話人係5毛, 同時亦被人指係5毛時, 從來唔見佢有” 留意吓自己係咪太on 9，將dissenter一律屈做五毛呢”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

你又老屈我係5毛
魯班七號 #132525 喺() #243 話 “對家係咪應該要留意吓自己係咪太on 9，將dissenter一律屈做五毛呢？如果係，咁佢地俾人屈返轉頭，我都覺得心甘命抵”, 但當魯班七號 #132525 話人係5毛, 同時亦被人指係5毛時, 從來唔見佢有” 留意吓自己係咪太on 9，將dissenter一律屈做五毛呢”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

證據已畀出多次. 你話"你要證明人係五毛，就要有人收錢嘅證據", 你就係對連登admin 用行為去定義5毛呢點選擇性失明

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

咩叫 "政據" ? 用你() #1193 "智障就唔好學人上連登啦" 嘅邏輯, 你呢度唔承認自己智障的話, 你就係雙重標準人格分裂

()#117 魯班七號 #132525 話人"深潛", 咁你而家唔見咗人又唔認深潛, 咁你就係雙重標準人格分裂

果然夠晒無恥
唔入淫賤聯浪費咗你
開分身揚撚到咁撚樣
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問R730(狗隻#137604)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

此狗隻奶共證據:
出言侮辱同路人，近日又留言指「聽到仲有人講831，真係好尷尬」。
建議而家即刻係各大屈臣氏大叫政府無能 馬上封關

太子站幕門突然碎裂 玻璃跌入路軌

懷疑此帳號原擁有者可能已經被殺,以前反CCTVB,而家做CCTVB打手
睇CCTVB死全家

大家注意呢隻係鬼鼠奶共狗 沙皮狗(狗隻#133680) 嘅分身

開分身證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,明確承認開分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

唔知邊撚個屈撚完人開分身，話口未完就自爆咗開分身呢?
話就話玩到老鳳傻，事實係你自己玩玩吓自己就傻咗先
以為成功撚到一隻鳳凰，點知原來自己撚緊自己

老鳳睇嚟已經成功激嬲奶共狗

點解要理性同條傻閪拗

咁先顯得佢係喺度詭辯嘛

咁你同比錢佢賺有咩分別？

如果佢係收錢5毛, 咁佢要賺錢就點都會出post.
唔係個個都日日上forum, 得閒先上兩嘢嘅人, 唔會咁多時間去同你分邊個係五毛. keep 住畀人睇到佢點詭辯, 咁先畀更多人容易 spot 到佢係五毛

無人同佢拗的話, 五毛嘅歪理未必咁容易現形

以你地捉毛方式邊ban得晒 一言堂

呢個仲撚好笑
本來老鳳講第二隻奶共狗
魯柒係要特登衝入去柒吓先
其實魯柒係咪沙皮狗集團嘅前線嚟?

魯班七號 #132525 喺() #243 話 “對家係咪應該要留意吓自己係咪太on 9，將dissenter一律屈做五毛呢？如果係，咁佢地俾人屈返轉頭，我都覺得心甘命抵”, 但當魯班七號 #132525 話人係5毛, 同時亦被人指係5毛時, 從來唔見佢有” 留意吓自己係咪太on 9，將dissenter一律屈做五毛呢”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

其實香港光復之後, 中共有關嘅餘黨, 相信應該都係會被調查清算㗎喇

奶共狗改不了吃屎

條友老屈話人無理據屈佢雙重標準, 點知就被我掘返晒出嚟佢之前點雙重標準法

舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

五毛魯班七號喺以下呢度又人身攻擊一個無對佢人身攻擊嘅人, 又雙重標準人格分裂

舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

//五毛Genzo成38歲都仲未有女，屌，好撚毒呀//

//五毛Genzo條毒撚未屌過閪真係慘//

五毛魯班七號呢度係用"你係毒撚, 無女" 去做人身攻擊
你咁講根本係濫用"證明不存在"謬誤.
因為你話人無女係唔需要證明, 但如果萬一人哋話有, 就人哋需要證明. 問題係, 邊個會將自己女友搬上網? 你咁講, 係可以相信你係利用緊呢個特性去做人身攻擊

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

你 ( ) #1632聲稱 “人格分裂先大問題”, 但你而家又做雙重標準人格分裂嘅事

#HKisBHK

沙皮狗惡意post 2
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版[2]

57個五毛負評

今晚五毛狗空群而出呀
建議大家一齊開五毛狗波

搞串個party, 引發爭呦

原來而家連登可以賣廣告賣到咁出面

波台賤畜朱智賢

舉報廣告狗都五毛？

連
登
日
報
丨
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請問朱智賢(狗隻#17799)屙尿嗰陣起左腳定右腳?

又抄老鳳 大佬俾啲誠意 舉報廣告狗俾你屈五毛

好撚毒

成日問證據 但屈人五毛就唔需要證據

你話佢地唔係五毛都無人信啦

又係佢地兩個

五毛賤畜出post投訴廣告狗

真心搞笑

明明佢地幫狗同港共賣咁多廣告

你睇下#1092
五毛賤畜又做錄音機啦

見到啦，屌佢未又係毒撚

啲五毛賤畜係唔會明
訴諸人身係唔會令到我驚㗎

btw 金字塔.jpg

差唔多個個見到佢咪又係屌鳩佢，佢一開post, 我擔保佢會俾人嚇到要申請del post

嚇佢已經fail 正確做法係負皮 上一頁

玩下佢都好，block 咗我都無用㗎魯柒，我好容易去斷你米路㗎

解我密都冇撚用㗎 柒頭魯舉